msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-04 21:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-04 21:43+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong)\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#: comments.php:44
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr ""

#: includes/featured-listings.php:67 includes/featured-listings.php:76
#: includes/home-listings-carousel.php:44
#: includes/home-listings-carousel.php:53 includes/single-listing-home.php:28
msgid "featured"
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2031
msgid "H1"
msgstr "H1"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2051
msgid "H2"
msgstr "H2"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2071
msgid "H3"
msgstr "H3"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2091
msgid "H4"
msgstr "H4"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2111
msgid "H5"
msgstr "H5"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2131
msgid "H6"
msgstr "H6"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2152
msgid "Body Background"
msgstr "体背景"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2180
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2273
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2356
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2445
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2485
msgid ""
"You must set Create a Skin > Use Custom Styles > Yes, if this isn't set NONE "
"of the Styles will be Applied."
msgstr "你必须创建一个皮肤>使用定制的样式>是，如果不是这\\'t设定没有风格将被应用。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2261
msgid "Mobile Navigation"
msgstr "移动的导航"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2344
msgid "Secondary Colors"
msgstr "辅助颜色"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2433
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2473
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5174
msgid "Footer"
msgstr "脚"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2543
msgid "User Profile Fields"
msgstr "用户配置文件的领域"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2679
msgid "Agent Single"
msgstr "代理单"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2742
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2799
msgid "Global Options"
msgstr "全球的选择"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2800
msgid ""
"These options apply globally to the homepage, expanded area of header search "
"and search widget."
msgstr "这些选择适用全球的网页，扩大的区域的标题搜索和检索小部件。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2872
msgid "Header Search"
msgstr "头搜索"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2957
msgid "Homepage Search"
msgstr "网页搜索"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3259
msgid "Listings Search"
msgstr "目录搜索"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3369
msgid "Listing Single"
msgstr "清单单"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3637
msgid "Listing Stats"
msgstr "列的统计数据"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3678
msgid "Walk Score"
msgstr "这是你走"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3722
msgid ""
"Set this up if you'd like to display \"What's Nearby?\" information on your "
"listings such as restaurants, grocery stores, schools, coffee shops, "
"etc&hellip;."
msgstr "设置这个如果你喜欢显示\"哪\\'s附近？\"的信息在你的清单如饭店、杂货店、学校、咖啡店等"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3829
msgid "Front End Login & Registration"
msgstr "前端登陆 "

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3925
msgid "Front End Submission"
msgstr "前端提交"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4138
msgid "Submit Listing Form"
msgstr "提交清单的形式"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4149
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4238
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4446
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4535
msgid "Select which fields you'd like to be required."
msgstr "选择哪些领域you'd喜欢被需要的。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4357
msgid ""
"Select which fields you'd like to be required, these are only shown if "
"enabled via Listings > Listing Single > Enable Vacation Rentals/Booking "
"Fields."
msgstr "选择哪些领域you'd like是需要的，这些仅仅是示如果通过列表>清单单>启用假期的租金/预领域。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4553
msgid "PayPal Settings"
msgstr "贝宝设置"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4626
msgid "Stripe Settings"
msgstr "条设置"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4664
msgid "Wire Transfer"
msgstr "电汇"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4733
msgid "Email Content"
msgstr "电子邮件内容"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4869
msgid "Blog Archive"
msgstr "博客归档"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4911
msgid "Single Post"
msgstr "单后"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5079
msgid "Map Addresses"
msgstr "地图上的地址"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5080
msgid ""
"Enter the address of your locations to be used in the Google Map, needs to "
"be entered in this format for each entry: 849 West Harbor Dr. San Diego, CA "
"92101"
msgstr "进入地址的位置，可以使用的谷歌地图，需要进入这个格式，用于各项：849西部港口博士的加利福尼亚州圣地亚哥92101"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5144
msgid "Custom CSS"
msgstr "定义CSS"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5159
msgid "Custom JS"
msgstr "定义JS"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5240
msgid "Import/Export"
msgstr "进口/出口"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5277
msgid "Changelog"
msgstr "志"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5393
msgid "Section via hook"
msgstr "部分经钩"

#. Name of the theme
msgid "WP Pro Real Estate 7"
msgstr "WP亲的房地产7"

#. Author of the theme
msgid "Chris Robinson"
msgstr "克里斯*罗宾逊"

#: 404.php:15
msgid "Page Not Found"
msgstr "页上找不到"

#: 404.php:16
msgid "Woah there! Looks like you've gotten lost."
msgstr "哇！ 看起来像you've gotten丢失。"

#: 404.php:17
msgid "Go back to the homepage"
msgstr "回到主页"

#: archive-brokerage.php:38
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2711
msgid "Brokerages"
msgstr "经纪公司"

#: archive-brokerage.php:52 template-brokerages.php:52
msgid "Type a brokerage name or address here to filter the list."
msgstr "类型一个经纪人的姓名或地址来筛选的名单。"

#: archive-brokerage.php:108 author.php:71 single-brokerage.php:78
#: single-brokerage.php:280 template-agents.php:251 template-brokerages.php:122
#: template-favorite-listings.php:111
msgid "Tell me more about a property"
msgstr "告诉我更多关于一个酒店"

#: archive-brokerage.php:109 author.php:72 single-brokerage.php:79
#: single-brokerage.php:281 template-agents.php:252 template-brokerages.php:123
#: template-favorite-listings.php:112 includes/agent-contact-modal.php:22
#: includes/single-listing-contact.php:217 includes/single-listing-home.php:270
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:141
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:31
msgid "Request a showing"
msgstr "请求表示"

#: archive-brokerage.php:110 author.php:73 single-brokerage.php:80
#: single-brokerage.php:282 template-agents.php:253 template-brokerages.php:124
#: template-favorite-listings.php:113
msgid "General Questions"
msgstr "一般问题"

#: archive-brokerage.php:113 author.php:76 single-brokerage.php:83
#: single-brokerage.php:285 template-agents.php:256 template-brokerages.php:127
#: template-edit-profile.php:129 template-favorite-listings.php:116
#: includes/agent-contact-modal.php:25 includes/agent-contact-modal.php:25
#: includes/agent-contact-modal.php:25 includes/single-listing-contact.php:223
#: includes/single-listing-home.php:273
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:147
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:27
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:34
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:34
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:34
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: archive-brokerage.php:115 archive-brokerage.php:177 author.php:78
#: author.php:124 author.php:283 single-brokerage.php:85
#: single-brokerage.php:135 single-brokerage.php:287 single-brokerage.php:350
#: template-agents.php:258 template-brokerages.php:129
#: template-brokerages.php:189 template-favorite-listings.php:118
#: admin/theme-functions.php:3773 includes/agent-contact-modal.php:27
#: includes/agent-contact-modal.php:27 includes/agent-contact-modal.php:27
#: includes/single-listing-contact.php:89
#: includes/single-listing-contact.php:171
#: includes/single-listing-contact.php:227
#: includes/single-listing-contact.php:297 includes/single-listing-home.php:253
#: includes/single-listing-home.php:275 includes/single-listing-home.php:336
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:151
#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:78
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:36
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:36
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:36
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: archive-brokerage.php:117 author.php:80 single-brokerage.php:87
#: single-brokerage.php:289 template-agents.php:260 template-brokerages.php:131
#: template-contact.php:72 template-favorite-listings.php:120
#: includes/agent-contact-modal.php:29 includes/agent-contact-modal.php:29
#: includes/agent-contact-modal.php:29 includes/single-listing-contact.php:231
#: includes/single-listing-home.php:277
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:155
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:38
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:38
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:38
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: archive-brokerage.php:125 author.php:88 single-brokerage.php:95
#: single-brokerage.php:297 template-agents.php:268 template-brokerages.php:137
#: template-contact.php:83 template-contact.php:83
#: template-favorite-listings.php:127 template-submit-listing.php:804
#: includes/agent-contact-modal.php:38 includes/single-listing-contact.php:242
#: includes/single-listing-home.php:285
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:47
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: archive-brokerage.php:208 template-brokerages.php:220
#: template-view-listings.php:211 includes/featured-listings.php:118
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:285
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:122 layouts/grid.php:76
msgid "View"
msgstr "看"

#: archive-brokerage.php:218 template-brokerages.php:230
msgid "No Brokerages Found."
msgstr "没有证券公司发现。"

#: archive.php:77
msgid "No posts were found which match your search criteria"
msgstr "没有职位找到符合您的搜索标准"

#: archive.php:77 layouts/grid.php:26 layouts/list.php:27
msgid "Try broadening your search to find more results."
msgstr "尽量扩大搜索，找到更多的结果。"

#: author.php:33 admin/profile-fields.php:81 admin/theme-functions.php:1952
#: admin/theme-functions.php:3799 includes/single-listing-contact.php:52
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:110 layouts/list.php:149
msgid "Agent"
msgstr "剂"

#: author.php:145 template-edit-listing.php:826 template-submit-listing.php:710
#: admin/profile-fields.php:211
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: author.php:153
msgid "Social"
msgstr "社会"

#: author.php:194 author.php:341
msgid "Type a listing address or keyword to filter the list."
msgstr "类型列出地址，或者关键词筛选的名单。"

#: comments.php:13
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这个职位是密码保护。 输入密码查的评论意见。"

#: comments.php:31
msgid "No Responses"
msgstr "没有反应"

#: comments.php:31
msgid "1 Comment"
msgstr "1的评论"

#: comments.php:31
msgid "% Comments"
msgstr "%的意见"

#: comments.php:45
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "新的评论 "

#: comments.php:53
msgid "Comments are closed, but"
msgstr "评论是关闭，但是"

#: comments.php:53
msgid "Trackback URL for this post"
msgstr "引用URL这个职位"

#: comments.php:53
msgid "trackbacks"
msgstr "引用"

#: comments.php:53
msgid "and pingbacks are open."
msgstr "和回响是开放的。"

#: comments.php:59
msgid "Reviews are closed."
msgstr "评论是关闭的。"

#: comments.php:61
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论意见都是关闭的。"

#: footer.php:91
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#: functions.php:55
msgid "Getting Started"
msgstr "开始"

#: header.php:185 header.php:491
msgid "Hi, "
msgstr "嗨， "

#: header.php:204 header.php:510 includes/user-sidebar.php:37
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: header.php:208 header.php:514 includes/user-sidebar.php:41
msgid "Favorite Listings"
msgstr "最喜欢的节目表"

#: header.php:211 header.php:517
msgid "Saved Searches"
msgstr "保存的搜索"

#: header.php:216 header.php:522 header.php:552 includes/user-sidebar.php:49
msgid "Submit Listing"
msgstr "提交清单"

#: header.php:219 header.php:525 template-user-dashboard.php:103
#: includes/user-sidebar.php:52
msgid "My Listings"
msgstr "我的清单"

#. Name of the template
#: header.php:222 header.php:528 template-user-dashboard.php:83
#: includes/user-sidebar.php:55
msgid "Membership"
msgstr "成员资格"

#. Name of the template
#: header.php:225 header.php:531 includes/user-sidebar.php:58
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#. Name of the template
#: header.php:228 header.php:534 includes/user-sidebar.php:61
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3659
msgid "Listing Analytics"
msgstr "清单分析"

#: header.php:233 header.php:539 includes/user-sidebar.php:65
msgid "Account Settings"
msgstr "帐户设置"

#: header.php:236 header.php:542 includes/user-sidebar.php:68
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: header.php:240 header.php:550
msgid "Login / Register"
msgstr "登录/登记"

#: header.php:240 header.php:550 admin/theme-functions.php:3698
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: header.php:781
msgid "Add \"CT Compare\" Widget via Appearance > Widgets > Compare."
msgstr "添加\"CT比较\"的小部件，通过外观>部件>比较。"

#: page.php:59 single.php:127 template-dsidxpress.php:41
#: template-edit-listing.php:935 template-submit-listing.php:815
msgid "Pages:"
msgstr "网页："

#: search-listings.php:153 search-listings.php:250
msgid "listings found"
msgstr "清单发现了"

#: search-listings.php:153 search-listings.php:250
msgid "listing found"
msgstr "清单发现了"

#: search-listings.php:157 search-listings.php:254
msgid "Find A Home"
msgstr "找到一个家"

#: search-listings.php:169 search-listings.php:265 search-listings.php:292
msgid "Searching:"
msgstr "搜索："

#: search-listings.php:173 search-listings.php:269 search-listings.php:296
msgid "All listings"
msgstr "所有节目表"

#: search-listings.php:175 admin/theme-functions.php:1172
msgid "Open Search"
msgstr "打开搜索"

#: search-listings.php:272 search-listings.php:298
#: admin/theme-functions.php:1169
msgid "Close Map"
msgstr "近地图"

#: search-listings.php:332 search-listings.php:336
msgid "Save This Search?"
msgstr "保存这一搜索？"

#: search-listings.php:334
msgid "View Saved"
msgstr "图保存"

#: single-brokerage.php:39 admin/profile-fields.php:180
msgid "Brokerage"
msgstr "经纪"

#: single-brokerage.php:162 single-listings.php:38
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2988
msgid "Listings"
msgstr "列表"

#: single-brokerage.php:163
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2601
msgid "Agents"
msgstr "剂"

#: single-brokerage.php:164
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: single-brokerage.php:166 includes/single-listing-sub-navigation.php:149
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: single-brokerage.php:224
msgid "Type an agents name or title here to filter the list."
msgstr "类型一剂名称或标题在这里过滤器的清单。"

#: single-brokerage.php:368
msgid "View Listings"
msgstr "图的目录"

#: single-brokerage.php:379
msgid "This brokerage currently has no active agents."
msgstr "这个经纪当前没有任何活剂。"

#: single-brokerage.php:379 layouts/grid.php:22 layouts/grid.php:24
#: layouts/list.php:23 layouts/list.php:25
msgid "Check back soon."
msgstr "检查很快就回来。"

#: single-brokerage.php:401 includes/single-listing-reviews.php:19
msgid "No Reviews"
msgstr "没有评论"

#: single-brokerage.php:401 includes/single-listing-reviews.php:19
msgid "1 Review"
msgstr "1审查"

#: single-brokerage.php:401 includes/single-listing-reviews.php:19
msgid "% Reviews"
msgstr "%的评论"

#: single-listings.php:44 admin/theme-functions.php:6596
#: admin/theme-functions.php:7601
msgid "Home"
msgstr "家"

#: single-listings.php:71 single-listings.php:77 single-listings.php:83
#: single-listings.php:104 single-listings.php:105 single-listings.php:106
#: includes/single-listing-home.php:367 includes/single-listing-home.php:368
#: includes/single-listing-home.php:369
#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:29
#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:30
#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:31
msgid "Check out this great listing on"
msgstr "看看这个伟大的上市"

#: single-listings.php:108 admin/theme-functions.php:1173
#: includes/agent-contact-modal.php:16
msgid "Close"
msgstr "靠近"

#: single-listings.php:212 template-edit-listing.php:394
#: template-edit-profile.php:57 template-listing-analytics.php:62
#: template-listing-email-alerts.php:69 template-membership.php:60
#: template-submit-listing.php:354 template-user-dashboard.php:59
#: template-view-invoices.php:60 template-view-listings.php:62
msgid "You must be logged in to view this page."
msgstr "你必须记录中查看这页。"

#: single.php:79 includes/post-author-info.php:15 layouts/blog-grid.php:54
#: layouts/blog-large.php:54
msgid "By"
msgstr "通过"

#: single.php:79 layouts/blog-grid.php:54 layouts/blog-large.php:54
msgid "in"
msgstr "在"

#: single.php:79 layouts/blog-grid.php:54 layouts/blog-large.php:54
msgid "with"
msgstr "与"

#. Name of the template
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2789
msgid "Advanced Search"
msgstr "先进的搜索"

#: template-advanced-search.php:62 template-edit-listing.php:419
#: template-submit-listing.php:417 admin/theme-functions.php:4925
#: includes/advanced-search.php:35 includes/header-advanced-search.php:60
#: includes/header-advanced-search.php:390
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2634
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:46
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: template-advanced-search.php:67 admin/profile-fields.php:217
#: admin/theme-functions.php:5649 includes/advanced-search.php:44
#: includes/header-advanced-search.php:69
#: includes/header-advanced-search.php:400
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:55
msgid "City"
msgstr "城市"

#: template-advanced-search.php:77 admin/theme-functions.php:5571
#: admin/theme-functions.php:5590 admin/theme-functions.php:5672
#: includes/advanced-search.php:58
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:69
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: template-advanced-search.php:79 admin/theme-functions.php:5670
#: admin/theme-functions.php:5710 includes/advanced-search.php:60
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:71
msgid "Suburb"
msgstr "郊区"

#: template-advanced-search.php:81 admin/theme-functions.php:5674
#: includes/advanced-search.php:62
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:73
msgid "State"
msgstr "状态"

#: template-advanced-search.php:92 admin/theme-functions.php:5691
#: includes/advanced-search.php:77
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:88
msgid "Postcode"
msgstr "邮政编码"

#: template-advanced-search.php:94 admin/theme-functions.php:5693
#: includes/advanced-search.php:79
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:90
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

#: template-advanced-search.php:100 template-edit-listing.php:852
#: template-submit-listing.php:736 includes/advanced-search.php:89
#: includes/header-advanced-search.php:99
#: includes/header-advanced-search.php:428
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:100
msgid "Country"
msgstr "国"

#: template-advanced-search.php:105 admin/theme-functions.php:4704
#: admin/theme-functions.php:5609 admin/theme-functions.php:5921
#: includes/advanced-search.php:116 includes/header-advanced-search.php:127
#: includes/header-advanced-search.php:438
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:33 layouts/list.php:88
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:127
msgid "Beds"
msgstr "床"

#: template-advanced-search.php:110 admin/theme-functions.php:4724
#: admin/theme-functions.php:5628 admin/theme-functions.php:5927
#: includes/advanced-search.php:125 includes/header-advanced-search.php:136
#: includes/header-advanced-search.php:448
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:36 includes/sub-listings.php:103
#: layouts/list.php:108 includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:140
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:136
msgid "Baths"
msgstr "浴场"

#: template-advanced-search.php:115 template-edit-listing.php:434
#: template-submit-listing.php:422 template-view-invoices.php:95
#: includes/advanced-search.php:134 includes/header-advanced-search.php:145
#: includes/header-advanced-search.php:458
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:66
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2639
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:145
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: template-advanced-search.php:125 admin/theme-functions.php:5708
#: includes/advanced-search.php:157 includes/header-advanced-search.php:159
#: includes/header-advanced-search.php:482
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:88
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:168
msgid "Neighborhood"
msgstr "邻居"

#: template-advanced-search.php:127 admin/theme-functions.php:5712
#: includes/advanced-search.php:159 includes/header-advanced-search.php:161
#: includes/header-advanced-search.php:484
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:170
msgid "District"
msgstr "区"

#: template-advanced-search.php:129 admin/theme-functions.php:5722
#: includes/advanced-search.php:107 includes/advanced-search.php:161
#: includes/header-advanced-search.php:118
#: includes/header-advanced-search.php:163
#: includes/header-advanced-search.php:486
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:118
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:172
msgid "Community"
msgstr "社会"

#: template-advanced-search.php:135 template-advanced-search.php:136
#: includes/advanced-search.php:171 includes/advanced-search.php:172
#: includes/header-advanced-search.php:173
#: includes/header-advanced-search.php:174
#: includes/header-advanced-search.php:496
#: includes/header-advanced-search.php:497
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:182
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:183
msgid "Price From"
msgstr "价格从"

#: template-advanced-search.php:140 template-advanced-search.php:141
#: includes/advanced-search.php:180 includes/advanced-search.php:181
#: includes/header-advanced-search.php:182
#: includes/header-advanced-search.php:183
#: includes/header-advanced-search.php:505
#: includes/header-advanced-search.php:506
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:191
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:192
msgid "Price To"
msgstr "价格"

#: template-advanced-search.php:145 template-advanced-search.php:146
#: includes/advanced-search.php:190 includes/header-advanced-search.php:210
#: includes/header-advanced-search.php:533
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:201
msgid "Size From"
msgstr "从尺寸"

#: template-advanced-search.php:150 template-advanced-search.php:151
#: includes/advanced-search.php:199 includes/header-advanced-search.php:219
#: includes/header-advanced-search.php:542
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:210
msgid "Size To"
msgstr "尺寸"

#: template-advanced-search.php:155 template-advanced-search.php:156
#: includes/advanced-search.php:207 includes/advanced-search.php:208
#: includes/header-advanced-search.php:245
#: includes/header-advanced-search.php:246
#: includes/header-advanced-search.php:568
#: includes/header-advanced-search.php:569
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:218
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:219
msgid "Lot Size From"
msgstr "很多大小"

#: template-advanced-search.php:160 template-advanced-search.php:161
#: includes/advanced-search.php:216 includes/advanced-search.php:217
#: includes/header-advanced-search.php:254
#: includes/header-advanced-search.php:255
#: includes/header-advanced-search.php:577
#: includes/header-advanced-search.php:578
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:227
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:228
msgid "Lot Size To"
msgstr "很多大小"

#: template-advanced-search.php:165 template-advanced-search.php:166
#: template-edit-listing.php:708 template-submit-listing.php:591
#: includes/advanced-search.php:229 includes/advanced-search.php:230
#: includes/header-advanced-search.php:286
#: includes/header-advanced-search.php:287
#: includes/header-advanced-search.php:608
#: includes/header-advanced-search.php:609
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:240
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:241
msgid "Property ID"
msgstr "酒店ID"

#: template-advanced-search.php:175 template-advanced-search.php:176
#: includes/advanced-search.php:239 includes/advanced-search.php:240
#: includes/header-advanced-search.php:296
#: includes/header-advanced-search.php:297
#: includes/header-advanced-search.php:618
#: includes/header-advanced-search.php:619
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:250
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:251
msgid "Number of Guests"
msgstr "客人数"

#: template-advanced-search.php:181 includes/advanced-search.php:143
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:154
msgid "Additional Features"
msgstr "额外的功能"

#: template-advanced-search.php:187 includes/advanced-search.php:262
#: includes/header-advanced-search.php:334
#: includes/header-advanced-search.php:368
#: includes/home-hero-advanced-search.php:38
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:271
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: template-agents.php:122 template-agents.php:147
msgid ""
"Type an agents name, title, business, phone or lic # here to filter the list."
msgstr ""

#: template-agents.php:369
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: template-agents.php:403
msgid "No Agents Found."
msgstr "没有代理找到。"

#. Name of the template
msgid "Big Map"
msgstr "大地图"

#. Name of the template
#: admin/theme-functions.php:4479
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#. Name of the template
msgid "Contact No Form"
msgstr "没有任何形式的接触"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:169
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5019
msgid "Contact"
msgstr "接触"

#: template-contact.php:64
msgid "Name*"
msgstr "名字*"

#: template-contact.php:68
msgid "Email*"
msgstr "电子邮件*"

#: template-contact.php:75
msgid "Subject*"
msgstr "主题*"

#: template-contact.php:77
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. Name of the template
msgid "Demo Home Listings Slider"
msgstr "演滑块上市的家"

#. Name of the template
msgid "Demo Home Map"
msgstr "家演示的地图"

#. Name of the template
msgid "Demo Home Video"
msgstr "家庭视频演示"

#. Name of the template
msgid "dsIDXpress"
msgstr "dsIDXpress"

#. Name of the template
msgid "Edit Listing"
msgstr "编辑清单"

#: template-edit-listing.php:407 template-submit-listing.php:405
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: template-edit-listing.php:412 template-submit-listing.php:410
msgid "Alternate Title"
msgstr "备选标题"

#: template-edit-listing.php:413 template-submit-listing.php:411
msgid "(e.g. Downtown Penthouse)"
msgstr "(例如市区的阁楼)"

#: template-edit-listing.php:425 template-edit-listing.php:440
#: admin/theme-functions.php:6083 admin/theme-functions.php:6111
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: template-edit-listing.php:449 template-submit-listing.php:427
#: template-view-listings.php:179 admin/theme-functions.php:5417
#: includes/home-listings-count.php:188
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: template-edit-listing.php:463 template-submit-listing.php:437
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:43
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: template-edit-listing.php:468 template-submit-listing.php:442
msgid "Price Prefix"
msgstr "价格的前缀"

#: template-edit-listing.php:469 template-submit-listing.php:443
msgid " (e.g. From, Call for price)"
msgstr " (例如从价格)"

#: template-edit-listing.php:473 template-submit-listing.php:447
msgid "Price Postfix Text"
msgstr "价格后缀文本"

#: template-edit-listing.php:474 template-submit-listing.php:448
msgid " (e.g. /month, /week)"
msgstr " (例如/月/每周)"

#: template-edit-listing.php:479 template-submit-listing.php:453
msgid "Listing Description"
msgstr "清单说明"

#: template-edit-listing.php:496 template-submit-listing.php:467
msgid "Listing Featured Image"
msgstr "清单功能的图像"

#: template-edit-listing.php:505 template-submit-listing.php:479
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3239
msgid "Listing Images"
msgstr "清单的图像"

#: template-edit-listing.php:582 template-submit-listing.php:489
msgid "Drag & Drop Images Here"
msgstr "拖 "

#: template-edit-listing.php:585 template-submit-listing.php:492
msgid "or"
msgstr "或"

#: template-edit-listing.php:588 template-submit-listing.php:495
msgid "Select Images"
msgstr "选择像"

#: template-edit-listing.php:592
msgid ""
"*At least one image is required for valid submission, minimum width of 817px."
msgstr "*至少一个图像需要有效的提交，最小宽度的817px."

#: template-edit-listing.php:593 template-submit-listing.php:500
msgid ""
"*You can mark an image as featured by clicking the star icon, Otherwise "
"first image will be considered featured image."
msgstr "*你可以标记图像作为特色，通过点击星图标，否则第一图像将被视为特色的图像。"

#: template-edit-listing.php:605 template-submit-listing.php:510
msgid "Files & Documents"
msgstr "文件 "

#: template-edit-listing.php:629 template-submit-listing.php:522
msgid "*Supported file types are PDF, Word, Excel & PowerPoint."
msgstr "*支持的文件类型PDF,Word,Excel "

#: template-edit-listing.php:693 template-submit-listing.php:576
#: admin/theme-functions.php:4872 includes/header-advanced-search.php:264
#: includes/sub-listings.php:195
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:232
msgid "Lot Size"
msgstr "很多大小"

#: template-edit-listing.php:698 template-submit-listing.php:581
#: admin/theme-functions.php:4743
msgid "Pets"
msgstr "宠物"

#: template-edit-listing.php:703 template-submit-listing.php:586
#: admin/theme-functions.php:4758
msgid "Parking"
msgstr "停车场"

#: template-edit-listing.php:713 template-submit-listing.php:596
msgid "Video URL"
msgstr "视频网址"

#: template-edit-listing.php:720
msgid "Vitrual Tour URL"
msgstr "Vitrual旅游URL"

#: template-edit-listing.php:728 template-submit-listing.php:611
#: admin/theme-functions.php:5190 includes/single-listing-open-house.php:26
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:51
msgid "Open House"
msgstr "打开房子"

#: template-edit-listing.php:731 template-submit-listing.php:614
#: includes/single-listing-open-house.php:32
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: template-edit-listing.php:736 template-submit-listing.php:619
msgid "Start Time"
msgstr "开始的时间"

#: template-edit-listing.php:741 template-submit-listing.php:624
msgid "End Time"
msgstr "结束的时间"

#: template-edit-listing.php:751 template-submit-listing.php:642
msgid "Additional Features (comma separated)"
msgstr "额外的功能(逗号分开)"

#: template-edit-listing.php:766 template-submit-listing.php:657
msgid "Max-number of Guests"
msgstr "Max-客人数"

#: template-edit-listing.php:771 template-submit-listing.php:662
msgid "Minimum Stay"
msgstr "最低住"

#: template-edit-listing.php:778 template-submit-listing.php:669
msgid "Check In Time"
msgstr "检查的时间"

#: template-edit-listing.php:783 template-submit-listing.php:674
msgid "Check Out Time"
msgstr "退房时间"

#: template-edit-listing.php:790 template-submit-listing.php:681
msgid "Extra Person Charge"
msgstr "额外的人负责"

#: template-edit-listing.php:795 template-submit-listing.php:686
#: admin/theme-functions.php:5019
msgid "Cleaning Fee"
msgstr "清洁费"

#: template-edit-listing.php:802 template-submit-listing.php:693
#: admin/theme-functions.php:5030
msgid "Cancellation Fee"
msgstr "取消费用"

#: template-edit-listing.php:807 template-submit-listing.php:698
#: admin/theme-functions.php:5041
msgid "Security Deposit"
msgstr "安全押金"

#: template-edit-listing.php:827 template-submit-listing.php:711
msgid "Type in an address"
msgstr "类型在一个地址"

#: template-edit-listing.php:847 template-submit-listing.php:731
#: includes/advanced-search.php:98 includes/header-advanced-search.php:109
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:109
msgid "County"
msgstr "县"

#: template-edit-listing.php:862 template-submit-listing.php:746
msgid "Latitude & Longitude (optional)"
msgstr "纬度 "

#: template-edit-listing.php:871 template-submit-listing.php:755
msgid ""
"You can also manually drag the marker to the exact location of your listing "
"if the automatic geolocation is off."
msgstr "你也可以手动拖标记的确切位置的清单，如果自动地理位置是关闭的。"

#: template-edit-listing.php:877 template-submit-listing.php:767
#: admin/theme-functions.php:4337
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4534
msgid "Private Notes"
msgstr "私人笔记"

#: template-edit-listing.php:878 template-submit-listing.php:768
msgid ""
"Write a private note about this listing, this textarea will not be displayed "
"anywhere on the front end of the site."
msgstr "写一个私人请注意关于这个清单，这textarea将不会被任何地方显示，在前端网站。"

#: template-edit-listing.php:897 template-submit-listing.php:787
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: template-edit-listing.php:901 template-submit-listing.php:796
#: admin/theme-functions.php:3379
msgid "Next"
msgstr "下"

#: template-edit-listing.php:902 template-submit-listing.php:805
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: template-edit-listing.php:919
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2808
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: template-edit-listing.php:929
msgid "This isn't one of your assigned listings, editing is denied."
msgstr "这是\\'t一个分配的清单，编辑被拒绝。"

#. Name of the template
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑档案"

#: template-edit-profile.php:78
msgid "The passwords you entered do not match. Your password was not updated."
msgstr "密码输入的不匹配。 你的密码没有更新。"

#: template-edit-profile.php:86
msgid "The Email you entered is not valid. Please try again."
msgstr "电子邮件进入不是有效的。 请再试一次。"

#: template-edit-profile.php:88
msgid "This email is already used by another user. Try a different one."
msgstr "这个电子邮件已经由另一个用户。 尝试一种不同的一个。"

#: template-edit-profile.php:133 admin/theme-functions.php:3689
#: admin/theme-functions.php:3768
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: template-edit-profile.php:134
msgid "Usernames cannot be changed."
msgstr "用户名称不能更改。"

#: template-edit-profile.php:137 admin/theme-functions.php:3778
msgid "First Name"
msgstr "第一名"

#: template-edit-profile.php:141 admin/theme-functions.php:3783
msgid "Last Name"
msgstr "最后一名"

#: template-edit-profile.php:145
msgid "Nickname"
msgstr "绰号"

#: template-edit-profile.php:145
msgid "(required)"
msgstr "(所需要的)"

#: template-edit-profile.php:149
msgid "Display to Public as"
msgstr "显示对公众"

#: template-edit-profile.php:187
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#: template-edit-profile.php:191
msgid "E-mail *"
msgstr "电子邮件*"

#: template-edit-profile.php:195 admin/theme-functions.php:3788
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: template-edit-profile.php:218
msgid "About Yourself"
msgstr "关于你自己"

#: template-edit-profile.php:222
msgid "Biographical Information"
msgstr "履历资料"

#: template-edit-profile.php:222
msgid ""
"Share a little biographical information to fill out your profile. This may "
"be shown publicly."
msgstr "共享一个小小的履历资料，以填补了你的档案。 这可能显示公开。"

#: template-edit-profile.php:226
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: template-edit-profile.php:226
msgid ""
"If you would like to change the password type a new one. Otherwise leave "
"this blank."
msgstr "如果你想要改变密码输入新的一个。 否则，离开这个空白。"

#: template-edit-profile.php:230
msgid "Type your new password again."
msgstr "新密码。"

#: template-edit-profile.php:232
msgid "Strength indicator"
msgstr "强度指标"

#: template-edit-profile.php:244
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: template-favorite-listings.php:100
msgid "Request More Information on All Favorites"
msgstr "请求的更多信息在所有的最爱"

#: template-favorite-listings.php:178 template-view-listings.php:142
msgid "Bed:"
msgstr "床："

#: template-favorite-listings.php:188 template-view-listings.php:152
msgid "Baths:"
msgstr "浴："

#: template-favorite-listings.php:199 template-view-listings.php:163
#: layouts/list.php:125 includes/widgets/ct-widget-flickr.php:63
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: template-favorite-listings.php:224
msgid "Previous Entries"
msgstr "以前的条目"

#: template-favorite-listings.php:225
msgid "Next Entries"
msgstr "下一项"

#. Name of the template
msgid "Full Width 2"
msgstr "全宽2"

#. Name of the template
msgid "Full Width"
msgstr "全宽度"

#. Name of the template
msgid "IDX Full Width"
msgstr "IDX全宽度"

#. Name of the template
msgid "IDX w/Sidebar"
msgstr "IDX w/边栏"

#. Name of the template
msgid "Landing Page"
msgstr "登陆网页"

#. Name of the template
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左边栏"

#. Name of the template
#: includes/user-sidebar.php:44
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4699
msgid "Listing Email Alerts"
msgstr "清单电子邮件警报"

#: template-listing-email-alerts.php:84
msgid "Manage your alerts"
msgstr "管理您的提醒"

#: template-listing-email-alerts.php:85
msgid "Here you can turn saved alerts on/off or remove them completely."
msgstr "在这里你可以打开保存，预警/关闭或完全删除它们."

#: template-listing-email-alerts.php:90
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: template-listing-email-alerts.php:93
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: template-listing-email-alerts.php:96
msgid "Email Setting"
msgstr "电子邮件的设置"

#: template-listing-email-alerts.php:99 admin/theme-functions.php:3547
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: template-listing-email-alerts.php:126
msgid "You don't have any saved searches yet, create one above."
msgstr "你不\\'t有任何保存的搜索，但是，创建一个以上。"

#: template-listing-email-alerts.php:138
msgid ""
"Activate \"Contempo Email Alerts\" plugin via Appearance > Install Plugins."
msgstr "激活\"康坦波的电子邮件警告\"插件，通过外观>安插件。"

#. Name of the template
#: includes/home-listings-count.php:58
msgid "Open Houses"
msgstr "打开房子"

#. Name of the template
msgid "Packages Thank You"
msgstr "包谢谢你"

#: template-packages-thank-you.php:56
msgid "Select a Package"
msgstr "选择一个包"

#: template-packages-thank-you.php:60
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: template-packages-thank-you.php:64
msgid "Complete"
msgstr "完整的"

#. Name of the template
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#. Name of the template
msgid "Sitemap"
msgstr "网站地图"

#: template-sitemap.php:51
msgid "Last Twenty Posts"
msgstr "过去的二十个员额"

#: template-sitemap.php:67
msgid "Pages"
msgstr "网页"

#: template-sitemap.php:74
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: template-sitemap.php:81
msgid "Posts per category"
msgstr "员额的每个类别"

#: template-submit-listing.php:379
msgid "You haven't chosen a package yet…"
msgstr "你还\\'t选择了一个软件包。"

#: template-submit-listing.php:380
msgid "Get Started!"
msgstr "开始！"

#: template-submit-listing.php:386
msgid "Listings Limit Reached"
msgstr "清单限制达到了"

#: template-submit-listing.php:387
msgid "You've reached the listings limit for your membership package."
msgstr "You've达成的目录的限制成员资格包。"

#: template-submit-listing.php:388
msgid "Upgrade Today!"
msgstr "升级，今天！"

#: template-submit-listing.php:472
msgid "Gallery Images (select as many as you like)"
msgstr "库的图像(选择尽可能多的，只要你喜欢)"

#: template-submit-listing.php:499
msgid "*At least one image is for valid submission, minimum width of 817px."
msgstr "*至少一个图像对于有效提交的、最小宽度的817px."

#: template-submit-listing.php:582
msgid "(e.g. Cats, small dogs)"
msgstr "(例如猫，小狗)"

#: template-submit-listing.php:587
msgid "(e.g. Carport, 2 Car Garage)"
msgstr "(例如车棚、2个车库)"

#: template-submit-listing.php:603
msgid "Virtual Tour URL"
msgstr "虚拟旅游URL"

#: template-submit-listing.php:658
msgid " (e.g. 2)"
msgstr " (例如2)"

#: template-submit-listing.php:663
msgid " (e.g. 1 night)"
msgstr " (例如1夜晚)"

#: template-submit-listing.php:670
msgid " (e.g. 3:00 PM)"
msgstr " (例如下午3:00)"

#: template-submit-listing.php:675
msgid " (e.g. 11:00 AM)"
msgstr " (例如11:00)"

#: template-submit-listing.php:682
msgid " (e.g. 50)"
msgstr " (例如50)"

#: template-submit-listing.php:687
msgid " (e.g. 150)"
msgstr " (例如150)"

#: template-submit-listing.php:694
msgid " (e.g. 275)"
msgstr " (例如275)"

#: template-submit-listing.php:699
msgid " (e.g. 895)"
msgstr " (例如895)"

#: template-submit-listing.php:788
msgid "Save As Draft"
msgstr "保存作为草案"

#. Name of the template
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1706
msgid "Testimonials"
msgstr "褒奖"

#. Name of the template
msgid "User Dashboard"
msgstr "用户仪表板"

#: template-user-dashboard.php:122
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1656
msgid "Featured Listings"
msgstr "特色的节目表"

#: template-user-dashboard.php:141
msgid "Pending Listings"
msgstr "挂上市"

#: template-view-invoices.php:82
msgid "You haven't placed any orders yet…"
msgstr "你还\\'t放置任何订单。"

#: template-view-invoices.php:90
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: template-view-invoices.php:91
msgid "Package"
msgstr "包"

#: template-view-invoices.php:92
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: template-view-invoices.php:93
msgid "Expire"
msgstr "过期"

#: template-view-invoices.php:94
msgid "Recurring"
msgstr "经常性"

#: template-view-invoices.php:96
msgid "Total"
msgstr "总"

#: template-view-invoices.php:112
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:135
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: template-view-invoices.php:112
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:136
msgid "No"
msgstr "没有"

#: template-view-invoices.php:113
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: template-view-invoices.php:123
msgid "-"
msgstr "-"

#: template-view-listings.php:85
msgid "Type a listing name or address here to filter the list."
msgstr "A类清单的姓名或地址来筛选的名单。"

#: template-view-listings.php:172
msgid "Published"
msgstr "出版"

#: template-view-listings.php:174
msgid "Pending"
msgstr "待"

#: template-view-listings.php:176
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: template-view-listings.php:195
msgid "Paid"
msgstr "支付"

#: template-view-listings.php:210
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: template-view-listings.php:214 admin/theme-functions.php:4578
msgid " Views"
msgstr " 的风景"

#: template-view-listings.php:233
msgid "You don't have any listings yet..."
msgstr "你不\\'t有任何清单但..."

#: template-view-listings.php:234
msgid "Create One"
msgstr "创建一个"

#: admin/merlin-config.php:104 admin/merlin-config.php:120
#: admin/merlin-config.php:136 admin/merlin-config.php:152
#: admin/merlin-config.php:168 admin/merlin-config.php:184
#: admin/merlin-config.php:200 admin/merlin-config.php:216
#: admin/merlin-config.php:232 admin/merlin-config.php:248
#: admin/merlin-config.php:264 admin/merlin-config.php:280
#: admin/merlin-config.php:296 admin/merlin-config.php:312
#: admin/merlin-config.php:328
msgid "A special note for this import."
msgstr "特别注意为这个进口。"

#: admin/profile-fields.php:39
msgid "Social profile information"
msgstr "社会资料信息"

#: admin/profile-fields.php:43
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter的用户名"

#: admin/profile-fields.php:49
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook URL"

#: admin/profile-fields.php:55
msgid "Instagram URL"
msgstr "Instagram URL"

#: admin/profile-fields.php:61
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "LinkedIn URL"

#: admin/profile-fields.php:67
msgid "YouTube URL"
msgstr "YouTube网址"

#: admin/profile-fields.php:76
msgid "Extra profile information"
msgstr "额外的资料信息"

#: admin/profile-fields.php:88
msgid "Agent Order"
msgstr "剂了"

#: admin/profile-fields.php:91
msgid ""
"If user is an agent select the order you would like them displayed on the "
"agents page, e.g. 1, 2, 3, etc&hellip; NOTE: You must also set Real Estate 7 "
"Options > Agents > Manually Order Agents? > to Yes, otherwise the ordering "
"won't be applied."
msgstr "如果用户代理人选择了你会喜欢他们显示在药剂的网页，例如1,2,3,等等"

#: admin/profile-fields.php:95
msgid "Profile Image"
msgstr "配置文件的图像"

#: admin/profile-fields.php:105
msgid ""
"Please upload a profile picture here, if none is chosen a default image will "
"be used."
msgstr "请上传资料图片在这里，如果没有选择了一种默认的图像将被使用。"

#: admin/profile-fields.php:109
msgid "Mobile #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:115
msgid "Fax #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:122
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/profile-fields.php:128
msgid "Tagline"
msgstr "标语"

#: admin/profile-fields.php:134
msgid "Agent License #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:137
msgid "Add the agents license number here."
msgstr "添加剂许可证号码在这里。"

#: admin/profile-fields.php:144
msgid "Agent Testimonials"
msgstr "代理褒奖"

#: admin/profile-fields.php:148
msgid ""
"If this user is marked as an agent (\"Show on agents page\" option above) "
"use this area to add client testimonials."
msgstr "如果这种用户的标志是作为代理人(\"节目剂页\"的选项以上)使用这个区域增加客户的褒奖。"

#: admin/profile-fields.php:162
msgid "Office Information"
msgstr "办公室的信息"

#: admin/profile-fields.php:166
msgid "Personal Logo"
msgstr "个人的标志"

#: admin/profile-fields.php:176
msgid ""
"Upload your personal logo here, or if you choose to associate a Brokerage "
"below that logo will be used instead."
msgstr "上传个人的标志在这里，或者如果你选择相关联的一个经纪低于该标志将被用来替代。"

#: admin/profile-fields.php:186
msgid "Select a Brokerage"
msgstr "选择一个经纪"

#: admin/profile-fields.php:194
msgid ""
"Assign a brokerage here, these are pulled from the Brokerage custom post "
"type."
msgstr "分配给一个经纪里，这些都是从经纪商定后的类型。"

#: admin/profile-fields.php:198
msgid "Brokerage License #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:201
msgid "Add the brokerage license number here."
msgstr "增加的经纪许可证号码在这里。"

#: admin/profile-fields.php:205
msgid "Office #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:223
msgid "State or Province"
msgstr "国家或省"

#: admin/profile-fields.php:229 admin/theme-functions.php:5689
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: admin/theme-functions.php:45
msgid "Please Update Your PHP Version to the Recommended 5.6+"
msgstr "请更新你的PHP版本的建议5.6 "

#: admin/theme-functions.php:46
msgid ""
"Otherwise some of the Theme Functions and Custom Visual Composer modules "
"won't be available for use, or cause issues with your site display."
msgstr "否则的一些主题的职能和自定义的可视作曲家的模块won不能使用，或者引起的问题与你的站点显示。"

#: admin/theme-functions.php:47
msgid ""
"Its a quick and simple process (no more than a couple minutes), please refer "
"to this knowledgebase article below."
msgstr "其快速和简单的过程(不超过几分钟)，请参阅本知识库的文章如下。"

#: admin/theme-functions.php:48
msgid "Minimum PHP Version 5.6+ and How to Update to It"
msgstr "最低PHP Version5.6以及如何更新它"

#: admin/theme-functions.php:49 admin/theme-functions.php:91
#: admin/theme-functions.php:133 admin/theme-functions.php:175
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "驳回这一通知"

#: admin/theme-functions.php:89
msgid "WP Favorite Posts Needs to be Setup"
msgstr "WP最喜欢的员额需要设置"

#: admin/theme-functions.php:90 admin/theme-functions.php:132
#: admin/theme-functions.php:174
msgid "Just takes a few seconds to setup the plugin properly please see the "
msgstr "只需要几秒钟来设置的插件正确地请参阅 "

#: admin/theme-functions.php:90 admin/theme-functions.php:132
#: admin/theme-functions.php:174
msgid "documentation"
msgstr "文档"

#: admin/theme-functions.php:131
msgid "Contempo Compare Listings Needs to be Setup"
msgstr "康坦波比较清单，需要设置"

#: admin/theme-functions.php:173
msgid "WordPress Social Login Needs to be Setup"
msgstr "WordPress社会的登录需要设置"

#: admin/theme-functions.php:387
msgid "Listing Large"
msgstr "清单大"

#: admin/theme-functions.php:398
msgid "Primary Left Menu"
msgstr "主左菜单"

#: admin/theme-functions.php:399
msgid "Primary Right Menu"
msgstr "主要权利菜单"

#: admin/theme-functions.php:400
msgid "Primary Full Width"
msgstr "主要全宽度"

#: admin/theme-functions.php:401
msgid "Footer Menu"
msgstr "脚菜单"

#: admin/theme-functions.php:425
msgid "Menu doesn't exist, please create one by clicking here."
msgstr "菜单doesn存在，请建立一个通过点击在这里。"

#: admin/theme-functions.php:1170
msgid "Open Map"
msgstr "开放地图"

#: admin/theme-functions.php:1171
msgid "Close Search"
msgstr "附近搜索"

#: admin/theme-functions.php:1174
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: admin/theme-functions.php:1175
msgid "Search Saved"
msgstr "搜索救了"

#: admin/theme-functions.php:1187 admin/theme-functions.php:5897
msgid "All Towns"
msgstr "所有城镇"

#: admin/theme-functions.php:1189 admin/theme-functions.php:5899
msgid "All Villages"
msgstr "所有的村庄"

#: admin/theme-functions.php:1191 admin/theme-functions.php:5901
msgid "All Cities"
msgstr "所有的城市"

#: admin/theme-functions.php:1195 admin/theme-functions.php:5903
msgid "All Areas"
msgstr "所有区域"

#: admin/theme-functions.php:1197 admin/theme-functions.php:5905
#: admin/theme-functions.php:5939
msgid "All Suburbs"
msgstr "所有郊区"

#: admin/theme-functions.php:1199 admin/theme-functions.php:5907
msgid "All Provinces"
msgstr "所有省份，"

#: admin/theme-functions.php:1201 admin/theme-functions.php:5909
msgid "All Regions"
msgstr "所有区域"

#: admin/theme-functions.php:1203 admin/theme-functions.php:5911
msgid "All Parishes"
msgstr "所有的教区"

#: admin/theme-functions.php:1205 admin/theme-functions.php:5913
msgid "All States"
msgstr "所有国家"

#: admin/theme-functions.php:1209 admin/theme-functions.php:5947
msgid "All Postcodes"
msgstr "所有的邮政编码"

#: admin/theme-functions.php:1211 admin/theme-functions.php:5949
msgid "All Postal Codes"
msgstr "所有的邮政编码"

#: admin/theme-functions.php:1213 admin/theme-functions.php:5951
msgid "All Zipcodes"
msgstr "所有的邮编"

#: admin/theme-functions.php:1228
msgid "* This field is required"
msgstr "*这一领域需要"

#: admin/theme-functions.php:1229
msgid "* Please select an option"
msgstr "*请选择一个选项"

#: admin/theme-functions.php:1230
msgid "* This checkbox is required"
msgstr "*这个选择框需要"

#: admin/theme-functions.php:1231
msgid "* Invalid phone number"
msgstr "*无效的电话号码"

#: admin/theme-functions.php:1232
msgid "* Invalid email address"
msgstr "*无效的电子邮件地址"

#: admin/theme-functions.php:1233
msgid "* Invalid date, must be in YYYY-MM-DD format"
msgstr "*无效的日期，必须在YYYY-MM-DD格式"

#: admin/theme-functions.php:1234
msgid "* Numbers only"
msgstr "*数字只"

#: admin/theme-functions.php:1235
msgid "* No special caracters allowed"
msgstr "*没有特别caracters允许"

#: admin/theme-functions.php:1236
msgid "* Letters only"
msgstr "*只字母"

#: admin/theme-functions.php:1921 admin/theme-functions.php:3797
msgid "Buyer"
msgstr "买家"

#: admin/theme-functions.php:1933 admin/theme-functions.php:3798
msgid "Seller"
msgstr "卖家"

#: admin/theme-functions.php:1971
msgid "Broker"
msgstr "经纪人"

#: admin/theme-functions.php:2083 admin/theme-functions.php:2120
#: admin/theme-functions.php:2156
msgid "Beds: "
msgstr "床： "

#: admin/theme-functions.php:2084 admin/theme-functions.php:2121
#: admin/theme-functions.php:2157
msgid "Baths: "
msgstr "浴： "

#: admin/theme-functions.php:2085 admin/theme-functions.php:2122
#: admin/theme-functions.php:2158
msgid "Sq Ft: "
msgstr "平方英尺: "

#: admin/theme-functions.php:2094 admin/theme-functions.php:2131
#: admin/theme-functions.php:2166
msgid "1 Listing found"
msgstr "1的发现"

#: admin/theme-functions.php:2096 admin/theme-functions.php:2133
#: admin/theme-functions.php:2168
msgid " Listings found"
msgstr " 清单发现了"

#: admin/theme-functions.php:2173
msgid "No Listings Found"
msgstr "没有发现清单"

#: admin/theme-functions.php:2393
msgid "Sort By"
msgstr "排序"

#: admin/theme-functions.php:2394
msgid "Default Order"
msgstr "默认了"

#: admin/theme-functions.php:2395
msgid "Price - Low to High"
msgstr "价格低到高"

#: admin/theme-functions.php:2396
msgid "Price - High to Low"
msgstr "价格高低"

#: admin/theme-functions.php:2397
msgid "Date - Old to New"
msgstr "日-老新的"

#: admin/theme-functions.php:2398
msgid "Date - New to Old"
msgstr "日-新老"

#: admin/theme-functions.php:2625
msgid "New submission in"
msgstr "新的提交"

#: admin/theme-functions.php:2627
msgid "Hi!"
msgstr "嗨！"

#: admin/theme-functions.php:2628
msgid "We have a new submission in"
msgstr "我们有一个新的提交"

#: admin/theme-functions.php:2629
msgid "Check it out"
msgstr "检查出来"

#: admin/theme-functions.php:2743 admin/theme-functions.php:2818
#: admin/theme-functions.php:2921 admin/theme-functions.php:3036
#: admin/theme-functions.php:3155 admin/theme-functions.php:3245
#: admin/theme-functions.php:3356
msgid "You need to setup the Google Maps API."
msgstr "你需要设置的谷歌地图。"

#: admin/theme-functions.php:2744 admin/theme-functions.php:2819
#: admin/theme-functions.php:2922 admin/theme-functions.php:3037
#: admin/theme-functions.php:3156 admin/theme-functions.php:3246
#: admin/theme-functions.php:3357
msgid "Go into Admin > Real Estate 7 Options > Google Maps"
msgstr "进入管理>房地产的7项\">\"谷歌地图"

#: admin/theme-functions.php:3378
msgid "Prev"
msgstr "Prev"

#: admin/theme-functions.php:3645
msgid "User registration is not enabled"
msgstr "用户注册未启用"

#: admin/theme-functions.php:3675
msgid "Log in"
msgstr "登录在"

#: admin/theme-functions.php:3677
msgid "Don't have an account?"
msgstr "不有一个帐户？"

#: admin/theme-functions.php:3677
msgid "Create your account,"
msgstr "创建你的帐户"

#: admin/theme-functions.php:3677
msgid "it takes less than a minute."
msgstr "它需要不到一分钟。"

#: admin/theme-functions.php:3692 admin/theme-functions.php:3805
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: admin/theme-functions.php:3707
msgid "Lost your password?"
msgstr "失去了你的密码?"

#: admin/theme-functions.php:3717
msgid "Lost Password?"
msgstr "丢失密码怎么办？"

#: admin/theme-functions.php:3718
msgid ""
"Enter your email address and we'll send you a link you can use to pick a new "
"password."
msgstr "输入你的电子邮件地址和我们\\'ll送你一个链接，可用于选择一个新的密码。"

#: admin/theme-functions.php:3720
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: admin/theme-functions.php:3722
msgid "Get New Password"
msgstr "获得新的密码"

#: admin/theme-functions.php:3758
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个帐户"

#: admin/theme-functions.php:3759
msgid "It takes less than a minute. If you already have an account "
msgstr "它需要不到一分钟。 如果你已经有一个帐户 "

#: admin/theme-functions.php:3759
msgid "login"
msgstr "登录"

#: admin/theme-functions.php:3794
msgid "Buyer, Seller or Agent?"
msgstr "买方、卖方或代理人？"

#: admin/theme-functions.php:3796
msgid "Please choose"
msgstr "请选择"

#: admin/theme-functions.php:3810
msgid "Password Again"
msgstr "再次密码"

#: admin/theme-functions.php:3816
msgid "I accept the"
msgstr "我接受"

#: admin/theme-functions.php:3816
msgid "Terms &amp; Conditions"
msgstr "条款 "

#: admin/theme-functions.php:3821
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: admin/theme-functions.php:3856
msgid "Username already taken"
msgstr "已经采取了用户名"

#: admin/theme-functions.php:3860 admin/theme-functions.php:4048
#: admin/theme-functions.php:4095
msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

#: admin/theme-functions.php:3864
msgid "Please enter a username"
msgstr "请输入的用户名"

#: admin/theme-functions.php:3868
msgid "Invalid email"
msgstr "无效的电子邮件"

#: admin/theme-functions.php:3872
msgid "Email already registered"
msgstr "电子邮件已经注册"

#: admin/theme-functions.php:3876 admin/theme-functions.php:4053
#: admin/theme-functions.php:4100
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: admin/theme-functions.php:3880
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: admin/theme-functions.php:3884
msgid "Terms & Conditions must be checked"
msgstr "条款 "

#: admin/theme-functions.php:4059 admin/theme-functions.php:4106
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码不正确"

#: admin/theme-functions.php:4140
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/theme-functions.php:4263 admin/theme-functions.php:4267
msgid "Featured Image"
msgstr "特色映像"

#: admin/theme-functions.php:4265
msgid "Brokerage Logo"
msgstr "经纪的标志"

#: admin/theme-functions.php:4295
msgid "Enter the listing street address here"
msgstr "进入市街道地址在这里"

#: admin/theme-functions.php:4311
msgid ""
"NOTE: The Listing Title needs to be <strong>only the Street Address</strong> "
"(e.g. 123 Somewhere St.) otherwise the mapping won't work properly, use the "
"Alternate Title field below for Listing Names, etc…the Alt Title field will "
"override the street address on the front end of your site."
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:4330
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4148
msgid "Price & Description"
msgstr "价格 "

#: admin/theme-functions.php:4331
msgid "Photos & Files"
msgstr "照片 "

#: admin/theme-functions.php:4332
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4237
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: admin/theme-functions.php:4334 includes/single-listing-sub-navigation.php:78
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4356
msgid "Rental Info"
msgstr "租用信息"

#: admin/theme-functions.php:4336 includes/single-listing-map.php:18
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:135
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:164
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4445
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: admin/theme-functions.php:4438
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加的最爱"

#: admin/theme-functions.php:4443
msgid "Favorite"
msgstr "最喜欢的"

#: admin/theme-functions.php:4556
msgid " Photo"
msgstr " 照片"

#: admin/theme-functions.php:4558
msgid " Photos"
msgstr " 照片"

#: admin/theme-functions.php:4700 admin/theme-functions.php:5605
#: admin/theme-functions.php:5915 layouts/list.php:84
msgid "Rooms"
msgstr "房间"

#: admin/theme-functions.php:4702 admin/theme-functions.php:5607
#: admin/theme-functions.php:5917 layouts/list.php:86
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: admin/theme-functions.php:4706 admin/theme-functions.php:5611
#: admin/theme-functions.php:5919 includes/sub-listings.php:89
#: layouts/list.php:90 includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:126
msgid "Bed"
msgstr "床"

#: admin/theme-functions.php:4722 admin/theme-functions.php:5626
#: admin/theme-functions.php:5923 layouts/list.php:106
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: admin/theme-functions.php:4726 admin/theme-functions.php:5630
#: admin/theme-functions.php:5925 layouts/list.php:110
msgid "Bath"
msgstr "浴缸"

#: admin/theme-functions.php:4777 includes/sub-listings.php:122
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:159
msgid "Rating"
msgstr "评价"

#: admin/theme-functions.php:4794 includes/sub-listings.php:139
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:176
msgid "Guests"
msgstr "客人"

#: admin/theme-functions.php:4809 admin/theme-functions.php:4987
#: includes/sub-listings.php:154
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:191
msgid "Min Stay"
msgstr "分钟酒店"

#: admin/theme-functions.php:4857
msgid "Price Per"
msgstr "价格每"

#: admin/theme-functions.php:4895
msgid "Walk Score&reg;"
msgstr "这是你走"

#: admin/theme-functions.php:4954
msgid "Check In"
msgstr "在检查"

#: admin/theme-functions.php:4965
msgid "Check Out"
msgstr "检查了"

#: admin/theme-functions.php:4976
msgid "Max Guests"
msgstr "最大的客人"

#: admin/theme-functions.php:5008
msgid "Extra People"
msgstr "额外的人"

#: admin/theme-functions.php:5118
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: admin/theme-functions.php:5138
msgid "Updated on"
msgstr "更新"

#: admin/theme-functions.php:5140
msgid "at"
msgstr "在"

#: admin/theme-functions.php:5219
msgid "Hosted By"
msgstr "托管"

#: admin/theme-functions.php:5276 admin/theme-functions.php:5293
msgid "Listing Courtesy of"
msgstr "清单的礼貌"

#: admin/theme-functions.php:5278 admin/theme-functions.php:5295
msgid "Brokered by"
msgstr "促成通过"

#: admin/theme-functions.php:5567
msgid " Sq Ft"
msgstr " 平方英尺"

#: admin/theme-functions.php:5569
msgid " m²"
msgstr " m2"

#: admin/theme-functions.php:5584
msgid "Acres"
msgstr "英亩"

#: admin/theme-functions.php:5586
msgid "Sq Ft"
msgstr "平方英尺"

#: admin/theme-functions.php:5588
msgid "m²"
msgstr "m2"

#: admin/theme-functions.php:5645
msgid "Village"
msgstr "村庄"

#: admin/theme-functions.php:5647
msgid "Town"
msgstr "镇"

#: admin/theme-functions.php:5664
msgid "Parish"
msgstr "教区"

#: admin/theme-functions.php:5666
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: admin/theme-functions.php:5668
msgid "Province"
msgstr "省"

#: admin/theme-functions.php:5714
msgid "School District"
msgstr "学校区"

#: admin/theme-functions.php:5716
msgid "Building"
msgstr "建设"

#: admin/theme-functions.php:5718
msgid "Borough"
msgstr "市镇"

#: admin/theme-functions.php:5720
msgid "Sector"
msgstr "部门"

#: admin/theme-functions.php:5891
msgid "All Property Types"
msgstr "所有的财产类型"

#: admin/theme-functions.php:5893
msgid "All Countries"
msgstr "所有国家"

#: admin/theme-functions.php:5895
msgid "All Counties"
msgstr "所有各县"

#: admin/theme-functions.php:5929
msgid "All Statuses"
msgstr "所有的状态"

#: admin/theme-functions.php:5931
msgid "All Additional Features"
msgstr "所有额外的功能"

#: admin/theme-functions.php:5933
msgid "All Neighborhoods"
msgstr "所有的街区"

#: admin/theme-functions.php:5935
msgid "All Districts"
msgstr "所有地区"

#: admin/theme-functions.php:5937
msgid "All School Districts"
msgstr "所有学校的地区"

#: admin/theme-functions.php:5941
msgid "All Buildings"
msgstr "所有建筑物"

#: admin/theme-functions.php:5943
msgid "All Sectors"
msgstr "所有部门"

#: admin/theme-functions.php:5945
msgid "All Communities"
msgstr "所有社区"

#: admin/theme-functions.php:5953
msgid "Pet Friendly?"
msgstr "宠物?"

#: admin/theme-functions.php:5955
msgid "Furnished/Unfurnished?"
msgstr "家具/不带家具?"

#: admin/theme-functions.php:6172 includes/single-listing-yelp.php:165
msgid "You need to setup the Yelp Fusion API."
msgstr "你需要设置的喊叫融合。"

#: admin/theme-functions.php:6173 includes/single-listing-yelp.php:166
msgid "Go into Admin > Real Estate 7 Options > What's Nearby? > Create App"
msgstr "进入管理>房地产的7项>什么\\'s附近吗？ >创建的应用程序"

#: admin/theme-functions.php:6175
msgid "You've reached the daily Yelp Fusion API limit."
msgstr "You've达到每天喊叫融合API限制。"

#: admin/theme-functions.php:6176
msgid "Please visit https://www.yelp.com/developers/v3/manage_app"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:6178
msgid "General 502 Error from Yelp Fusion API"
msgstr "一般502错误的喊叫融合API"

#: admin/theme-functions.php:6179 admin/theme-functions.php:6182
msgid "Please check your server error logs."
msgstr "请检查服务器的错误记录。"

#: admin/theme-functions.php:6181
msgid "General 500 Error from Yelp Fusion API"
msgstr "一般500错误的喊叫融合API"

#: admin/theme-functions.php:6184
msgid "General Error from Yelp Fusion API"
msgstr "一般错误的喊叫融合API"

#: admin/theme-functions.php:6267
msgid " km"
msgstr " 里"

#: admin/theme-functions.php:6269
msgid " mi"
msgstr " mi"

#: admin/theme-functions.php:6284
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: admin/theme-functions.php:6357
msgid "Unfortunately, your API key is over its quota."
msgstr "不幸的是，你的API关键是超过其配额。"

#: admin/theme-functions.php:6363
msgid "Unfortunately, there's no results nearby for this listing."
msgstr "不幸的是，没\\'s附近没有结果为这个清单。"

#: admin/theme-functions.php:6369
msgid ""
"Unfortunately, your request was denied, generally because of lack of an "
"invalid key parameter."
msgstr "不幸的是，你的请求被拒绝的，通常是因为缺乏一个无效的关键参数。"

#: admin/theme-functions.php:6375
msgid ""
"Unfortunately, your request was invalid, generally due to wrong address "
"information or lat/long coordinates."
msgstr "不幸的是，你的要求是无效的，一般是由于错误的地址的信息或纬度/经度坐标。"

#: admin/theme-functions.php:6381
msgid ""
"A server-side error happened trying again may be successful, please "
"shift+refresh the page."
msgstr "一个服务器方的错误发生再次尝试可能是成功的，请移刷新的网页。"

#: admin/theme-functions.php:6598
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果:%s"

#: admin/theme-functions.php:6604
#, php-format
msgid "Author: %s"
msgstr "作者:%s"

#: admin/theme-functions.php:6607
#, php-format
msgid "Day: %s"
msgstr "天:%s"

#: admin/theme-functions.php:6610
#, php-format
msgid "Month: %s"
msgstr "月:%s"

#: admin/theme-functions.php:6610
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr "F Y"

#: admin/theme-functions.php:6613
#, php-format
msgid "Year: %s"
msgstr "年度:%s"

#: admin/theme-functions.php:6613
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: admin/theme-functions.php:6616
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: admin/theme-functions.php:6691
msgid "Share This"
msgstr "分享这个"

#: admin/theme-functions.php:6694 admin/theme-functions.php:6695
#: admin/theme-functions.php:6696 includes/post-social.php:16
#: includes/post-social.php:17 includes/post-social.php:18
msgid "Check out this great article on"
msgstr "看看这个伟大的文章"

#: admin/theme-functions.php:6735
msgid "About The Author"
msgstr "关于作者"

#: admin/theme-functions.php:6792
msgid "Related Posts"
msgstr "相关的职位"

#: admin/theme-functions.php:6842
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:6843
msgid "Newer <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:7415
msgid ""
"<span class=\"meta-nav\"><i class=\"fa fa-chevron-left\"></i></span> Older "
"listings"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:7416
msgid ""
"Newer listings <span class=\"meta-nav\"><i class=\"fa fa-chevron-right\"></i>"
"</span>"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:7438 admin/theme-functions.php:7439
msgid "%link"
msgstr "%的链接"

#: admin/theme-functions.php:7759
msgid "g:i a"
msgstr "g:i a"

#: admin/theme-functions.php:7762
#, php-format
msgid "Minute %1$s"
msgstr "钟%1$s"

#: admin/theme-functions.php:7762
msgid "i"
msgstr "我"

#: admin/theme-functions.php:7765
msgid "g a"
msgstr "g a"

#: admin/theme-functions.php:7776 admin/theme-functions.php:7782
#: admin/theme-functions.php:7782 admin/theme-functions.php:7787
#: admin/theme-functions.php:7787 admin/theme-functions.php:7792
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: admin/theme-functions.php:7777 admin/theme-functions.php:7788
msgid "F"
msgstr "F"

#: admin/theme-functions.php:7778
msgid "j"
msgstr "j"

#: admin/theme-functions.php:7783
#, php-format
msgid "Week %1$s"
msgstr "周%1$s"

#: admin/theme-functions.php:7783
msgid "W"
msgstr "W"

#: admin/theme-functions.php:7799
#, php-format
msgid "Search results for &quot;%1$s&quot;"
msgstr "搜索结果 "

#: admin/theme-functions.php:7803
msgid "404 Not Found"
msgstr "404Not Found"

#: includes/advanced-search.php:189 includes/header-advanced-search.php:209
#: includes/header-advanced-search.php:532
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:200
msgid "From"
msgstr "从"

#: includes/advanced-search.php:198 includes/header-advanced-search.php:218
#: includes/header-advanced-search.php:541
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:209
msgid "To"
msgstr "要"

#: includes/advanced-search.php:226 includes/advanced-search.php:227
#: includes/header-advanced-search.php:283
#: includes/header-advanced-search.php:284
#: includes/header-advanced-search.php:605
#: includes/header-advanced-search.php:606
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:237
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:238
msgid "MLS ID"
msgstr "MLS ID"

#: includes/advanced-search.php:248 includes/header-advanced-search.php:309
#: includes/header-advanced-search.php:627
#: includes/header-advanced-search.php:628
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: includes/advanced-search.php:249 includes/header-advanced-search.php:310
msgid "Street, City, State, Zip or keyword"
msgstr "街道、城市、国家、邮或者关键词"

#: includes/advanced-search.php:265
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:275
msgid "More Search Options"
msgstr "更多的搜索选项"

#: includes/agent-contact-modal.php:21 includes/single-listing-home.php:269
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:30
msgid "Tell me more about this property"
msgstr "告诉我更多有关这个酒店"

#: includes/featured-listings.php:31 includes/featured-listings.php:33
msgid "View All"
msgstr "查看所有的"

#: includes/header-advanced-search.php:192
#: includes/header-advanced-search.php:515
msgid "Price range:"
msgstr "价格范围："

#: includes/header-advanced-search.php:194
#: includes/header-advanced-search.php:230
#: includes/header-advanced-search.php:267
#: includes/header-advanced-search.php:517
#: includes/header-advanced-search.php:553
#: includes/header-advanced-search.php:589
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:198
msgid "to"
msgstr "要"

#: includes/header-advanced-search.php:228
#: includes/header-advanced-search.php:551
msgid "Size range:"
msgstr "尺寸范围："

#: includes/header-advanced-search.php:265
#: includes/header-advanced-search.php:587
msgid "Lot size range:"
msgstr "很多大小范围："

#: includes/header-advanced-search.php:312
#: includes/home-hero-advanced-search.php:22
msgid "Searching..."
msgstr "搜索..."

#: includes/header-advanced-search.php:352
msgid "Enter a street address or keyword"
msgstr "进入一个街道地址或者关键词"

#: includes/header-advanced-search.php:468
msgid "Addtional Features"
msgstr "额外的功能"

#: includes/home-hero-advanced-search.php:21
msgid "Enter Street, City, State, Zip or keyword"
msgstr "该街道、城市、国家、邮或者关键词"

#: includes/home-listings-count.php:32
msgid "Homes For Sale"
msgstr "房屋出售"

#: includes/home-listings-count.php:84
msgid "Recently Sold"
msgstr "最近出售"

#: includes/home-listings-count.php:110
msgid "Reduced"
msgstr "减少"

#: includes/home-listings-count.php:136
msgid "For Rent"
msgstr "出租"

#: includes/home-listings-count.php:162
msgid "Leased"
msgstr "出租"

#: includes/home-listings-count.php:214
msgid "New Additions"
msgstr "新增加的内容"

#: includes/home-listings-count.php:240
msgid "Special Offers"
msgstr "特殊优惠"

#: includes/single-listing-attachments.php:20
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:106
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: includes/single-listing-booking-calendar.php:17
#: includes/single-listing-home.php:155
msgid "Book this listing"
msgstr "本清单"

#: includes/single-listing-contact.php:106
msgid "Agent #"
msgstr ""

#: includes/single-listing-contact.php:203 includes/single-listing-home.php:265
msgid "Request More Information"
msgstr "要求更多的信息"

#: includes/single-listing-contact.php:216
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:140
msgid "Tell me more about this listing"
msgstr "告诉我更多关于这个清单"

#: includes/single-listing-contact.php:257 includes/single-listing-home.php:296
msgid "Co-listing Agent"
msgstr "共同清单剂"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:60
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:77
msgid "Sold Date"
msgstr "出售日期"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:99
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:110
msgid "Year Built"
msgstr "建造年份"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:121
msgid "Fencing"
msgstr "击剑"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:132
msgid "Topography"
msgstr "地形"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:143
msgid "Exterior"
msgstr "外"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:154
msgid "Parking/Garage"
msgstr "停车场/车库"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:165
msgid "Parking/Garage Spaces"
msgstr "停车场/空间车库"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:176
msgid "Heating"
msgstr "加热"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:187
msgid "Heat Source"
msgstr "热源"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:198
msgid "Cooling"
msgstr "冷却"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:209
msgid "Water"
msgstr "水"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:220
msgid "Sewer/Septic"
msgstr "下水道/化粪池"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:235
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:87
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:241
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:252
msgid "Fireplace"
msgstr "壁炉"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:263
msgid "Number of Fireplaces"
msgstr "数壁炉"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:274
msgid "Pool"
msgstr "游泳池"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:296
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:307
msgid "Floor Coverings"
msgstr "地板复盖物"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:321
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:327
msgid "HOA"
msgstr "HOA"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:338
msgid "HOA Fee Due"
msgstr "花费"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:349
msgid "HOA Includes"
msgstr "HOA包括"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:21
msgid "Energy Efficiency"
msgstr "能源效率"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:26
msgid "Energy Class"
msgstr "能量级"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:29
msgid "Global Energy Performance"
msgstr "全球能源性能"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:32
msgid "Renewable Energy Performance"
msgstr "可再生能源性能"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:35
msgid "Building Energy Performance"
msgstr "建筑物能源效率"

#: includes/single-listing-google-places.php:23
#: includes/single-listing-yelp.php:23
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3719
msgid "What's Nearby?"
msgstr "什么\\'s附近吗？"

#: includes/single-listing-google-places.php:66
#: includes/single-listing-yelp.php:41
msgid "Restaurants"
msgstr "餐馆"

#: includes/single-listing-google-places.php:75
#: includes/single-listing-yelp.php:49
msgid "Coffee Shops"
msgstr "咖啡店"

#: includes/single-listing-google-places.php:84
#: includes/single-listing-yelp.php:121
msgid "Stores"
msgstr "商店"

#: includes/single-listing-google-places.php:93
#: includes/single-listing-yelp.php:65
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: includes/single-listing-google-places.php:102
msgid "Banks"
msgstr "银行"

#: includes/single-listing-google-places.php:111
#: includes/single-listing-yelp.php:81
msgid "Bars"
msgstr "酒吧"

#: includes/single-listing-google-places.php:120
#: includes/single-listing-yelp.php:89
msgid "Hospitals"
msgstr "医院"

#: includes/single-listing-google-places.php:129
#: includes/single-listing-yelp.php:97
msgid "Gas Stations"
msgstr "加油站"

#: includes/single-listing-google-places.php:138
#: includes/single-listing-yelp.php:105
msgid "Transit Stations"
msgstr "中转站"

#: includes/single-listing-google-places.php:147
#: includes/single-listing-yelp.php:113
msgid "Convenience Stores"
msgstr "便利店"

#: includes/single-listing-google-places.php:156
#: includes/single-listing-yelp.php:129
msgid "Shopping Malls"
msgstr "购物中心"

#: includes/single-listing-google-places.php:165
#: includes/single-listing-yelp.php:137
msgid "Veterinary Care"
msgstr "兽医护理"

#: includes/single-listing-google-places.php:174
#: includes/single-listing-yelp.php:145
msgid "Pet Store"
msgstr "宠物商店"

#: includes/single-listing-google-places.php:183
#: includes/single-listing-yelp.php:153
msgid "Park"
msgstr "公园"

#: includes/single-listing-google-places.php:196
msgid "Google Places/What's Nearby? Error."
msgstr "谷歌的地方/怎么\\'s附近吗？ 错误。"

#: includes/single-listing-google-places.php:197
msgid ""
"You need to create an API key go into Admin > Real Estate 7 Options > Google "
"Maps > API Key, then setup the options via Real Estate 7 Options > \"What's "
"Nearby?\" panel."
msgstr ""
"你需要创建一个API的关键进入管理>房地产的7项\">\"谷歌地图>API关键，那么设置的选择，通过房地产的7项>\"是什么\\'s附近？\"小组。"

#: includes/single-listing-header.php:33 includes/single-listing-header.php:76
#: includes/single-listing-home.php:74
msgid "Co-listing"
msgstr "共同清单"

#: includes/single-listing-home.php:135
#: includes/single-listing-rental-info.php:47
msgid "Prices"
msgstr "价格"

#: includes/single-listing-home.php:365
msgid "Share This Listing"
msgstr "分享这个的"

#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:166
msgid "Request Information"
msgstr "请求信息"

#: includes/single-listing-map.php:27
msgid "Enter your starting address"
msgstr "输入你的起始地址"

#: includes/single-listing-map.php:43
msgid "get directions"
msgstr "得到的方向"

#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:21
msgid "Floor Plans & Pricing"
msgstr "楼计划 "

#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:40
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:46
msgid "Availability"
msgstr "店"

#: includes/single-listing-open-house.php:35
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: includes/single-listing-open-house.php:38
#: includes/single-listing-open-house.php:80
msgid "RSVP"
msgstr "RSVP"

#: includes/single-listing-propinfo.php:18
msgid "MLS #"
msgstr ""

#: includes/single-listing-propinfo.php:20
msgid "Property ID #"
msgstr ""

#: includes/single-listing-rental-info.php:25
msgid "Rental Information"
msgstr "租用信息"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:21
msgid "Other Listings in Neighborhood"
msgstr "其他清单在附近"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:23
msgid "Other Listings in Suburb"
msgstr "其它上市的郊区"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:25
msgid "Other Listings in District"
msgstr "其他清单在区"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:27
msgid "Other Listings in School District"
msgstr "其他清单在学校区"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:29
msgid "Other Listings in Building"
msgstr "其它上市的建筑"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:31
msgid "Other Listings in Borough"
msgstr "其他物品在市镇"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:33
msgid "Other Listings in Community"
msgstr "其他清单在社会"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:34
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:61
msgid "Floor Plans"
msgstr "楼计划"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:96
msgid "Booking"
msgstr "预订"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:117
#: includes/single-listing-video.php:16
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:127
msgid "Tour"
msgstr "旅游"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:142
msgid "Nearby"
msgstr "附近的"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:163
msgid "Listing Features"
msgstr "清单的功能"

#: includes/single-listing-virtual-tour.php:19
msgid "Virtual Tour"
msgstr "虚拟旅游"

#: includes/single-listing-yelp.php:22
msgid "powered by "
msgstr "通电 "

#: includes/single-listing-yelp.php:57
msgid "Grocery"
msgstr "杂货店"

#: includes/single-listing-yelp.php:73
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: layouts/blog-grid.php:96 layouts/blog-large.php:96
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: layouts/grid.php:22 layouts/list.php:23
msgid "This agent currently has no active listings."
msgstr "这个药剂目前没有活动的清单。"

#: layouts/grid.php:24 layouts/list.php:25
msgid "This brokerage currently has no active listings."
msgstr "这个经纪，目前没有活动的清单。"

#: layouts/grid.php:26 layouts/list.php:27
msgid "No properties were found which match your search criteria"
msgstr "没有特性被发现，这符合搜索标准"

#: layouts/saved-search-list.php:57 includes/widgets/ct-widget-tabs.php:214
msgid "on"
msgstr "上"

#: layouts/saved-search-list.php:57
msgid "On"
msgstr "上"

#: layouts/saved-search-list.php:58
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: layouts/saved-search-list.php:58
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: admin/ct-social/ct-social.php:28
msgid "CT Social"
msgstr "CT社会"

#: admin/ct-social/ct-social.php:125
#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:106
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:287
#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:60
#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:78
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:140
#: includes/widgets/ct-widget-latestposts.php:70
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:130
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:68
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:299
#: includes/widgets/ct-widget-search.php:40
#: includes/widgets/ct-widget-testimonials.php:62
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: admin/ct-social/ct-social.php:129
msgid "Dribbble:"
msgstr "大胆而:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:133
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:176
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:137
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:180
msgid "Facebook:"
msgstr "Facebook:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:141
msgid "Flickr:"
msgstr "Flickr："

#: admin/ct-social/ct-social.php:145
msgid "Foursquare:"
msgstr "四方:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:149
msgid "GitHub:"
msgstr "审查:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:153
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:196
msgid "Instagram:"
msgstr "Instagram:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:157
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:188
msgid "LinkedIn:"
msgstr "LinkedIn："

#: admin/ct-social/ct-social.php:161
msgid "Medium:"
msgstr "介质："

#: admin/ct-social/ct-social.php:165
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:192
msgid "Pinterest:"
msgstr "起:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:169
msgid "Skype:"
msgstr "Skype："

#: admin/ct-social/ct-social.php:173
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:184
msgid "Twitter:"
msgstr "Twitter："

#: admin/ct-social/ct-social.php:177
msgid "YouTube:"
msgstr "YouTube："

#: admin/ct-social/ct-social.php:181
msgid "Links:"
msgstr "链接："

#: admin/getting-started/getting-started.php:91
#, php-format
msgid "Getting started with %1$s v%2$s"
msgstr "开始与%1$s v%2$s"

#: admin/getting-started/getting-started.php:93
#, php-format
msgid ""
"Thanks for purchasing %1$s! I truly appreciate the support and the "
"opportunity to share my work with you. Please visit the tabs below to get "
"started setting up your theme!"
msgstr "谢谢你采购%1$s! 我真的很感激的支持和机会分享我和你一起工作。 请访问下表开始设置的主题！"

#: admin/getting-started/getting-started.php:99
msgid "Start Here"
msgstr "从这里开始"

#: admin/getting-started/getting-started.php:100
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: admin/getting-started/getting-started.php:101
msgid "FAQ &amp; Support"
msgstr "常见问题 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:102
msgid "Latest Updates"
msgstr "最新更新"

#: admin/getting-started/getting-started.php:110
#, php-format
msgid "Installing %s"
msgstr "安装%s"

#: admin/getting-started/getting-started.php:116
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5260
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: admin/getting-started/getting-started.php:170
msgid "Required & Recommended Plugins"
msgstr "需要 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:172
msgid ""
"Below is a list of required and recommended plugins to install that will "
"help you get the most out of WP Pro Real Estate 7. To begin please use the "
"button below or browse through the list to learn about each one in a little "
"more detail."
msgstr "下文列出的要求和建议插件的安装，这将有助于你获得最大的WP亲的房地产7. 开始请使用下面的按钮或浏览过清单，以了解每一个更详细一点。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:178
#: admin/getting-started/getting-started.php:190
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2358
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: admin/getting-started/getting-started.php:178 admin/plugins/register.php:66
msgid "Redux Framework"
msgstr "终极版的框架"

#: admin/getting-started/getting-started.php:180
msgid "Install Redux Framework"
msgstr "安装的终极版的框架"

#: admin/getting-started/getting-started.php:180
#: admin/getting-started/getting-started.php:192
#: admin/getting-started/getting-started.php:204
#: admin/getting-started/getting-started.php:216
#: admin/getting-started/getting-started.php:228
#: admin/getting-started/getting-started.php:240
#: admin/getting-started/getting-started.php:252
#: admin/getting-started/getting-started.php:264
#: admin/getting-started/getting-started.php:276
#: admin/getting-started/getting-started.php:288
#: admin/getting-started/getting-started.php:300
#: admin/getting-started/getting-started.php:315
#: admin/getting-started/getting-started.php:327
#: admin/getting-started/getting-started.php:339
#: admin/getting-started/getting-started.php:351
#: admin/getting-started/getting-started.php:363
#: admin/getting-started/getting-started.php:375
#: admin/getting-started/getting-started.php:387
msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

#: admin/getting-started/getting-started.php:182
#: admin/getting-started/getting-started.php:194
#: admin/getting-started/getting-started.php:206
#: admin/getting-started/getting-started.php:218
#: admin/getting-started/getting-started.php:230
#: admin/getting-started/getting-started.php:242
#: admin/getting-started/getting-started.php:254
#: admin/getting-started/getting-started.php:266
#: admin/getting-started/getting-started.php:278
#: admin/getting-started/getting-started.php:290
#: admin/getting-started/getting-started.php:302
#: admin/getting-started/getting-started.php:317
#: admin/getting-started/getting-started.php:329
#: admin/getting-started/getting-started.php:341
#: admin/getting-started/getting-started.php:353
#: admin/getting-started/getting-started.php:365
#: admin/getting-started/getting-started.php:377
#: admin/getting-started/getting-started.php:389
msgid "Installed"
msgstr "安装"

#: admin/getting-started/getting-started.php:186
msgid "This plugin is used for the admin options framework."
msgstr "这个插件是用于管理选项的框架。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:190 admin/plugins/register.php:72
msgid "Contempo Real Estate Custom Posts"
msgstr "康坦波的房地产的定额"

#: admin/getting-started/getting-started.php:192
msgid "Install Contempo Real Estate Custom Posts"
msgstr "安装康坦波的房地产的定额"

#: admin/getting-started/getting-started.php:198
msgid ""
"This plugin registers the listings, brokerages & testimonials custom post "
"types, along with related custom fields & taxonomies, as well as all the "
"custom Visual Composer modules (if you have the Visual Composer plugin "
"installed & activated)."
msgstr "这个插件寄存器的清单，经纪公司 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:202
#: admin/getting-started/getting-started.php:214
#: admin/getting-started/getting-started.php:226
#: admin/getting-started/getting-started.php:238
#: admin/getting-started/getting-started.php:250
#: admin/getting-started/getting-started.php:262
#: admin/getting-started/getting-started.php:274
#: admin/getting-started/getting-started.php:286
#: admin/getting-started/getting-started.php:298
#: admin/getting-started/getting-started.php:313
#: admin/getting-started/getting-started.php:325
#: admin/getting-started/getting-started.php:337
#: admin/getting-started/getting-started.php:349
#: admin/getting-started/getting-started.php:361
#: admin/getting-started/getting-started.php:373
#: admin/getting-started/getting-started.php:385
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2361
msgid "Recommended"
msgstr "建议"

#: admin/getting-started/getting-started.php:202 admin/plugins/register.php:132
msgid "Contempo Membership & Packages"
msgstr "康坦波的成员 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:204
msgid "Install Contempo Membership & Packages"
msgstr "安装康坦波的成员 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:210
msgid ""
"This plugin adds the ability to create membership & packages for use with "
"the front end submission system in WP Pro Real Estate 7, with Stripe, PayPal "
"& Wire Transfer payment methods."
msgstr "这个插件增加了能力创建成员 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:214 admin/plugins/register.php:176
msgid "Contempo Saved Searches & Email Alerts"
msgstr "康坦波保存的搜索 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:216
msgid "Install Contempo Saved Searches & Email Alerts"
msgstr "安装康坦波保存的搜索 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:222
msgid "This plugin allows users be alerted via email when a listing is added."
msgstr "这个插件允许用户可以通过电子邮件，当一个清单中添加。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:226 admin/plugins/register.php:165
msgid "Contempo Compare Listings"
msgstr "康坦波比较清单"

#: admin/getting-started/getting-started.php:228
#: admin/getting-started/getting-started.php:252
msgid "Install Contempo Compare Listings"
msgstr "安装康坦波比较清单"

#: admin/getting-started/getting-started.php:234
msgid "This plugin adds compare functionality for listings."
msgstr "这个插件增加了进行比较的功能清单。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:238 admin/plugins/register.php:154
msgid "Contempo Mortgage Calculator Widget"
msgstr "康坦波抵押贷款计算器部件"

#: admin/getting-started/getting-started.php:240
msgid "Install Contempo Mortgage Calculator Widget"
msgstr "安装康坦波抵押贷款计算器部件"

#: admin/getting-started/getting-started.php:246
msgid "This plugin enables a simple mortgage calculator widget."
msgstr "这个插件，启用一个简单的抵押贷款计算器部件。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:250 admin/plugins/register.php:187
msgid "Contempo Child Theme Generator"
msgstr "康坦波儿童的主题发电机"

#: admin/getting-started/getting-started.php:258
msgid ""
"This plugin allows admin users to easily generate a child theme from your "
"Admin > Appearance panel."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "这个插件允许管理员用户容易产生一个孩子的主题从你的管理>的外表面板。"
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:262
msgid "Contempo Payment Gateways"
msgstr "康坦波支付网关"

#: admin/getting-started/getting-started.php:264
msgid "Install Contempo Payment Gateways"
msgstr "安装康坦波支付网关"

#: admin/getting-started/getting-started.php:270
msgid ""
"This plugin enables the PayPal API and only required if you're going to be "
"charging single listing payments from the front end of the site, if you're "
"using the Membership & Packages plugin leave this plugin deactivated."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "这个插件使贝宝API和仅仅要求，如果你要充电的单一清单的付款前端网站，如果你重新采用的成员资格 "
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:274 admin/plugins/register.php:198
msgid "Slider Revolution"
msgstr "滑革命"

#: admin/getting-started/getting-started.php:276
msgid "Install Slider Revolution"
msgstr "安装的滑革命"

#: admin/getting-started/getting-started.php:282
msgid ""
"Slider Revolution is an innovative, responsive WordPress Slider Plugin that "
"displays your content the beautiful way."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "滑革命是一个创新的，反应灵敏的WordPress插件滑，显示您的内容的美丽的方式。"
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:286
msgid "Visual Composer"
msgstr "视觉作曲家"

#: admin/getting-started/getting-started.php:288
msgid "Install Visual Composer"
msgstr "安装视作曲家"

#: admin/getting-started/getting-started.php:294
msgid ""
"WordPress Page Builder plugin with intuitive drag and drop interface. Build "
"any page fast and easy. Unlimited layouts for your website."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "泽建设者插件与直观的拖放的接口。 建立的任何网页快速和容易的。 无限的布局为你的网站。"
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:298
msgid "WPML"
msgstr "WPML"

#: admin/getting-started/getting-started.php:300
msgid "Install WPML"
msgstr "安装WPML"

#: admin/getting-started/getting-started.php:308
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">WPML</a> allows running fully multilingual "
"websites with WordPress, making it easy to translate WordPress pages, posts, "
"tags, categories and themes."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:313
#: admin/getting-started/getting-started.php:337 admin/plugins/register.php:86
msgid "WordPress Social Login"
msgstr "WordPress社会的登录名"

#: admin/getting-started/getting-started.php:315
#: admin/getting-started/getting-started.php:327
msgid "Install WP Favorite Posts"
msgstr "安装WP最喜欢的职位"

#: admin/getting-started/getting-started.php:321
msgid ""
"This plugin allows users to login/register with their social profiles like "
"Facebook, Google, Twitter, etc&hellip;"
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "这个插件允许用户登录/中注册他们的社会概况如Facebook,Google，Twitter等"
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:325 admin/plugins/register.php:121
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4827
msgid "WP Favorite Posts"
msgstr "WP最喜欢的职位"

#: admin/getting-started/getting-started.php:333
msgid ""
"This plugin allows users to favorite & save listings from the front end of "
"the site."
msgstr "这个插件允许用户喜欢的 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:339
msgid "Install WordPress Social Login"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "件的社会登陆"
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:345
msgid ""
"This plugin allows users to login/register for your site via social networks "
"like Facebook, Google, Twitter, etc&hellip;"
msgstr "这个插件允许用户登录/注册网站，通过社会网络，如Facebook,Google，Twitter等"

#: admin/getting-started/getting-started.php:349 admin/plugins/register.php:92
msgid "Booking Calendar"
msgstr "预订的日历"

#: admin/getting-started/getting-started.php:351
msgid "Install Booking Calendar"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "安装预订的日历"
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:357
msgid ""
"This plugin will enable online booking services, however you're free to use "
"whatever booking plugin you'd like as long as it supports shortcodes."
msgstr "这个插件将启用在线预订服务，但是you're免费使用任何预订插你喜欢，只要它支持简。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:361 admin/plugins/register.php:98
msgid "Co-Authors Plus"
msgstr "共同作者加"

#: admin/getting-started/getting-started.php:363
msgid "Install Co-Authors Plus"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "安装的共同作者加"
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:369
msgid ""
"This plugin allows you to assign multiple users or agents to listings, "
"perfect for co-listings."
msgstr "这个插件可以让你分配给多个用户或代理商清单，适用于共同清单。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:373 admin/plugins/register.php:104
msgid "Comments Ratings"
msgstr "意见评级"

#: admin/getting-started/getting-started.php:375
msgid "Install Comments Ratings"
msgstr "安装的意见评级"

#: admin/getting-started/getting-started.php:381
msgid "This plugin allows you to enable ratings for your listings."
msgstr "这个插件允许启用评级为你的清单。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:385 admin/plugins/register.php:220
msgid "Envato Market"
msgstr "欲"

#: admin/getting-started/getting-started.php:387
msgid "Install Envato Market"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "安装的市场"
msgstr[1] ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:393
msgid ""
"This plugin allows you to easily get theme updates through your WordPress "
"admin."
msgstr "这个插件可以很容易地得到更新的主题，通过你的后台管理."

#: admin/getting-started/getting-started.php:402
#, php-format
msgid "Support for %s?"
msgstr "支持%s?"

#: admin/getting-started/getting-started.php:408
#, php-format
msgid ""
"If you've read through the <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">"
"documentation</a> and still have questions or are experiencing issues, I'm "
"happy to help! Simply <a href=\"%2$s\"  target=\"_blank\" title=\"Open a "
"live chat\">open a live chat</a> or <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">leave "
"a comment</a> on the item page and I'll personally get back to you, thanks "
"in advance for your patience."
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:411
#, php-format
msgid "FAQ for %s?"
msgstr "常见问题%s?"

#: admin/getting-started/getting-started.php:414
msgid ""
"The following articles below cover many frequently asked questions that you "
"may have."
msgstr "以下文章下面复盖许多常见的问题，你可以拥有。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:460
msgid "Need Modifications or Customizations?"
msgstr "需要修改或定制？"

#: admin/getting-started/getting-started.php:465
#, php-format
msgid ""
"Send me an email <a href=\"mailto:%s\">chris@contempothemes.com</a>, with a "
"detailed outline of what you’d like to accomplish and I’ll get you a quote "
"and turnaround time."
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:474
#, php-format
msgid ""
"Please note that support requests will not be answered via email, only "
"through my <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">live chat</a> or within the <a "
"href=\"%2$s\" target=\"_blank\">item comments</a>."
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:484
msgid "Hosting Recommendations"
msgstr "托管的建议"

#: admin/getting-started/getting-started.php:498
#: admin/getting-started/getting-started.php:501
msgid "Visit the Knowledge Base"
msgstr "访问的知识基础"

#: admin/getting-started/getting-started.php:499
msgid ""
"New to the WordPress world? The Knowledge Base has a boat load of articles "
"to help you with any issues that might arise."
msgstr "新的WordPress的世界？ 知识库拥有的船载的文章帮助你的任何可能出现的问题。"

#: admin/getting-started/getting-started.php:501
msgid "Visit the knowledge base"
msgstr "访问的知识基础"

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:149
#: admin/google-places/GooglePlaces.php:165
#: admin/google-places/GooglePlaces.php:182
msgid "Google Places API is currently unavailable."
msgstr "谷歌的地方API是目前不可用。"

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:151
msgid ""
"You must specify a valid listing location, use street address in the listing "
"title along with city, state & zip/postcode — if not use the optional "
"latitude & longitude field."
msgstr "你必须指定一个有效的位置，使用街道地址的标题与城市、州 "

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:167
#: admin/google-places/GooglePlaces.php:207
msgid ""
"You much specify at least one of the following: \"keyword\", \"name\", "
"\"types\"."
msgstr "你从指定至少一个的以下内容：\"关键字\"、\"姓名\"、\"类型\"。"

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:184
#: admin/google-places/GooglePlaces.php:201
msgid "You must specify a radius."
msgstr "你必须指定一个半径。"

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:197
msgid "You must specify a location before calling radarsearch()."
msgstr "你必须指定一个位置之前叫radarsearch()."

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:221
msgid ""
"You must specify either a \"placeid\" or a \"reference\" (but not both) "
"before calling details()."
msgstr "你必须指定一个\"placeid\"或\"参考\"(而不是两者)之前呼吁的详细信息()."

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:334
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:335
msgid "Install Plugins"
msgstr "安插件"

#. %s: plugin name.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:337
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安插件:%s"

#. %s: plugin name.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:339
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "更新插件:%s"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "出现了错误的插件。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:341
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgstr "这个主题要求以下插件：%1美元。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:347
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgstr "这个主题提出以下建议插件：%1美元。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:353
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr "以下插件需要更新，其最新版本，以确保最大限度的兼容性这个主题:%1美元。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:359
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgstr "还有一个更新可用于:%1美元。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:365
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgstr "以下所需的插件是目前的不活动:%1美元。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:371
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgstr "下面的建议是目前的不活动:%1美元。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:377
msgid "Begin installing plugin"
msgstr "开始安装的插件"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:382
msgid "Begin updating plugin"
msgstr "开始更新插件"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:387
msgid "Begin activating plugin"
msgstr "开始活插件"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "回到所需的插件安装"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:393
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:912
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2618
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3665
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "回到仪表板上"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:394
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3244
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件激活的成功。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:395
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3037
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgstr "以下插件被激活了成功："

#. 1: plugin name.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:397
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "没有采取行动。 插件%1$s已经活跃。"

#. 1: plugin name.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:399
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr "插件没有被激活。 一个更高的版本%s需要对这个主题。 请更新插件。"

#. 1: dashboard link.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:401
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有的插件安装和活性成功。 %1$s"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr "有一个或更多的要求或建议的插件，以安装、更新或激活。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请联络管理员的这一网站的帮助。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "这个插件需要更新，以兼容你的主题。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:608
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:1019
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr "远程插件包不包含一个文件夹所需的弹头，并重新命名没有工作。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:1019
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr "请联系的插件的提供商，要求他们要封他们的插件根据WordPress的指导方针。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr "远程插件包包括一个多文件，但该文件没有包装在一个文件夹。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:1206
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3033
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "和"

#. %s: version number
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2067
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA v%s"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2377
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress库"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2380
msgid "External Source"
msgstr "外部源"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2383
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预先包装的"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2400
msgid "Not Installed"
msgstr "没有安装"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2404
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "安装，但未激活"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2406
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2412
msgid "Required Update not Available"
msgstr "需要更新不适用"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2415
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2418
msgid "Update recommended"
msgstr "更新的建议"

#. 1: install status, 2: update status
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2427
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s,%2$s"

#. 1: number of plugins.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2473
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr ""

#. 1: number of plugins.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2477
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr ""

#. 1: number of plugins.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2481
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr ""

#. 1: number of plugins.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2485
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr ""

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2567
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2575
msgid "Installed version:"
msgstr "安装的版本："

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2583
msgid "Minimum required version:"
msgstr "最低要求的版本："

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2595
msgid "Available version:"
msgstr "可用的版本："

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2618
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "没有插件安装、更新或激活。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2632
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2633
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2638
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. %2$s: plugin name in screen reader markup
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2688
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装%2$s"

#. %2$s: plugin name in screen reader markup
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2693
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新%2$s"

#. %2$s: plugin name in screen reader markup
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2699
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr "激活%2$s"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2769
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "升级的消息，从插件的作者："

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2802
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2811
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2842
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "没有插件被选定安装。 没有采取行动。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2844
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "没有插件被选定加以更新。 没有采取行动。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2885
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "没有插件是可以被安装在这个时候。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2887
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "没有插件都可以被更新，在这个时候。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:2993
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr "没有插件选择了以激活。 没有采取行动。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3019
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "没有插件都可以被激活，在这个时候。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3243
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#. 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3583
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "更新插件%1$s(%2$d/%3$d)"

#. 1: plugin name, 2: error message.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3586
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr ""

#. 1: plugin name.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3588
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "安装%1$s失败。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3592
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "安装和激活过程的开始。 这一过程可能需要一些时间在一些主，所以请耐心等待。"

#. 1: plugin name.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s装和活性成功。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3602
msgid "Show Details"
msgstr "显示的详细信息"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3602
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏的详细信息"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3595
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有设施和活动已经完成。"

#. 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3597
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装和激活插件%1$s(%2$d/%3$d)"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3600
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装过程已经开始。 这一过程可能需要一些时间在一些主，所以请耐心等待。"

#. 1: plugin name.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3602
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s成功安装。"

#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3603
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有安装已经完成。"

#. 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: admin/plugins/class-tgm-plugin-activation.php:3605
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安插件%1$s(%2$d/%3$d)"

#: admin/plugins/register.php:80
msgid "Elementor Page Builder"
msgstr "Elementor页生成器"

#: admin/plugins/register.php:110
msgid "Contempo Listing Analytics"
msgstr "康坦波的分析"

#: admin/plugins/register.php:143
msgid "Contempo Real Estate 7 Payment Gateways"
msgstr "康坦波的房地产7支付网关"

#: admin/plugins/register.php:209
msgid "WPBakery Page Builder"
msgstr "WPBakery页生成器"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:13
msgid "CT Adspace Widget"
msgstr "CT Adspace件"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:61
#: includes/widgets/ct-widget-listingscrolltocontact.php:62
#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:48
msgid "Title (optional):"
msgstr "标题(optional):"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:65
msgid "Ad Code:"
msgstr "广告代码:"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:70
msgid "Image Url:"
msgstr "图片的Url:"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:74
msgid "Link URL:"
msgstr "链接网址："

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:78
msgid "Alt text:"
msgstr "Alt案文："

#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:13
msgid "CT Agent Info"
msgstr "CT代理信息"

#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:69
msgid "Mobile"
msgstr "移动"

#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:72
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:75
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:13
msgid "CT Agents Other Listings"
msgstr "CT代理的其他物品"

#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:291
#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:55
#: includes/widgets/ct-widget-latestposts.php:74
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:134
#: includes/widgets/ct-widget-testimonials.php:66
msgid "Number:"
msgstr "编号："

#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:299
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:142
msgid "Taxonomy:"
msgstr "分类："

#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:308
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:151
msgid "Tag:"
msgstr "标签："

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:13
msgid "CT Blog Author Info"
msgstr "CT博客作者信息"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:64
msgid "Bio:"
msgstr "生物:"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:68
msgid "<a href=\"http://www.gravatar.com/\">Gravatar</a> E-mail:"
msgstr ""

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:72
msgid "Gravatar Size:"
msgstr "头大小："

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:76
msgid "Gravatar Alignment:"
msgstr "头对准:"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:78
msgid "Left"
msgstr "左"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:79
msgid "Right"
msgstr "右"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:83
msgid "Read More Text (optional):"
msgstr "阅读多个文本(可选)："

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:87
msgid "Read More URL (optional):"
msgstr "读取更多的网址(optional):"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:91
msgid "Visible Pages:"
msgstr "见网页："

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:93
msgid "All"
msgstr "所有"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:94
msgid "Home only"
msgstr "家里只有"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:95
msgid "Single only"
msgstr "单一只"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:13
msgid "CT Brokers Info"
msgstr "CT经纪人的信息"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:54
msgid "Email Office"
msgstr "电子邮件办公室"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:55
msgid "Visit Brokers Website"
msgstr "访问的经纪人网站"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:82
msgid "Logo URL:"
msgstr "徽标的网址："

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:86
msgid "Company:"
msgstr "公司："

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:90
msgid "Office Phone:"
msgstr "办公室电话:"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:94
msgid "Office Email:"
msgstr "办公室电子邮件:"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:98
msgid "Website:"
msgstr "网站："

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:13
msgid "CT Contact Info"
msgstr "CT联系信息"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:133
msgid "Show Logo:"
msgstr "显示的标志："

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:144
msgid "Blurb:"
msgstr "Blurb:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:148
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名称："

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:152
msgid "Street Address:"
msgstr "街道地址："

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:156
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:160
msgid "State:"
msgstr "国家："

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:164
msgid "Postal:"
msgstr "邮政编:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:168
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:172
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:13
msgid "CT Flickr"
msgstr "CT Flickr"

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:26
msgid "Photos on flickr"
msgstr "照片上的照片"

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:51
msgid "Flickr ID (<a href=\"http://www.idgettr.com\">idGettr</a>):"
msgstr ""

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:65
msgid "User"
msgstr "用户"

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:66
msgid "Group"
msgstr "小组"

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:70
msgid "Sorting:"
msgstr "排序："

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:72
#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:110
#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:117
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:73
msgid "Random"
msgstr "随机的"

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:77
msgid "Size:"
msgstr "尺寸："

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:79
msgid "Square"
msgstr "广场"

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:80
msgid "Medium"
msgstr "介质"

#: includes/widgets/ct-widget-flickr.php:81
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略"

#: includes/widgets/ct-widget-latestposts.php:13
msgid "CT Latest Posts"
msgstr "CT最新员额"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:13
msgid "CT Listing Book Showing"
msgstr "CT清单的书表示"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:154
msgid ""
"Thanks for booking a showing, we'll get back to confirm with you shortly."
msgstr "感谢您预订表示，我们会回到确认与您联系。"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:161
msgid "Request a Showing"
msgstr "请求表示"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:171
msgid "Select Your Time and Day"
msgstr "选择你的时间和天"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:234
msgid "Showing Request for "
msgstr "显示出请求 "

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:240
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:242
msgid "Schedule Tour"
msgstr "计划旅行"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:259
msgid "No options required for this widget."
msgstr "没有选择为此所需的小部件。"

#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:13
msgid "CT Listings"
msgstr "CT上市"

#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:155
msgid "View All Link Text"
msgstr "鉴所有文本链接"

#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:159
msgid "View All Link URL"
msgstr "查看所有链接的网址"

#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:13
msgid "CT Listing Agent Contact"
msgstr "CT市代理人接触"

#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:72
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: includes/widgets/ct-widget-listingscrolltocontact.php:13
msgid "CT Listing Contact ScrollTo"
msgstr "CT清单联系ScrollTo"

#: includes/widgets/ct-widget-listingscrolltocontact.php:66
msgid "Button One Text:"
msgstr "按钮的一个文本："

#: includes/widgets/ct-widget-listingscrolltocontact.php:70
msgid "Button Two Text:"
msgstr "按钮的两个案文："

#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:13
msgid "CT Listings Search"
msgstr "CT上市搜索"

#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:13
msgid "CT Listings Social"
msgstr "CT上市的社会"

#: includes/widgets/ct-widget-search.php:13
msgid "CT Search"
msgstr "CT搜索"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:13
msgid "CT Tabs"
msgstr "CT片"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:103
msgid "Number of posts:"
msgstr "员额数目:"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:108
msgid "First Visible Tab:"
msgstr "第一可见的标签："

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:111
#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:120
msgid "Comments"
msgstr "评论意见"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:112
#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:123
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/widgets/ct-widget-testimonials.php:13
msgid "CT Testimonials"
msgstr "CT褒奖"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:245
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:246
msgid "Real Estate 7 Options"
msgstr "房地产中7个选项"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:923
msgid "Theme Information 1"
msgstr "主题1的信息"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:924
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:929
msgid "<p>This is the tab content, HTML is allowed.</p>"
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:928
msgid "Theme Information 2"
msgstr "主题的信息2"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:935
msgid "<p>This is the sidebar content, HTML is allowed.</p>"
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:941
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1010
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2168
msgid "Header"
msgstr "头"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1078
msgid "Custom Logo"
msgstr "定义的标志"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1129
msgid "Top Bar"
msgstr "顶吧"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1150
msgid "Contact Phone"
msgstr "联系电话"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1170
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1318
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1349
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1380
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1171
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1319
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1350
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1381
msgid "Select an icon."
msgstr "选择一个图标。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1188
msgid "Currency Switcher"
msgstr "货币转换器"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1196
msgid "Social Links"
msgstr "社会联系的"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1287
msgid "Header Info Columns"
msgstr "头信息列"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1295
msgid "Column One"
msgstr "柱之一"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1326
msgid "Column Two"
msgstr "列两个"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1357
msgid "Column Three"
msgstr "列三个"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1389
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1399
msgid "Layout Manager"
msgstr "布置管理"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1440
msgid "Revolution Slider"
msgstr "革命滑"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1457
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1864
msgid "FlexSlider"
msgstr "第"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1483
msgid "Listing Carousel"
msgstr "清单的旋转木马"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1522
msgid "Hero w/Search"
msgstr "英雄w/搜索"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1569
msgid "Top Padding"
msgstr "顶部填充"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1570
msgid "Set the top padding in percentage."
msgstr "设置顶部填充的百分比。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1580
msgid "Bottom Padding"
msgstr "底垫"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1581
msgid "Set the bottom padding in percentage."
msgstr "设置底填补的百分比。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1592
msgid "Call To Action"
msgstr "行动呼吁"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1623
msgid "Listings Count"
msgstr "目录数"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1727
msgid "Add/Edit Testimonials"
msgstr "增加/编辑推荐"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1728
msgid "Add your testimonials to be displayed on the homepage."
msgstr "加入你的推荐书，以显示在主页。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1730
msgid "Company or Person"
msgstr "公司或个人"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1731
msgid "Testimonial Here"
msgstr "证明这里"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1732
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1762
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1740
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1757
msgid "Add/Edit Partner Logos"
msgstr "增加/编辑合作伙伴的标志"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1758
msgid "Add your partner logos to be displayed on the homepage."
msgstr "加入你的合作伙伴的标志，将显示在主页。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1760
msgid "Partner Title"
msgstr "合作伙伴的标题"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1761
msgid "Description Here (not used)"
msgstr "介绍在这里(不使用)"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1783
msgid "Elementor"
msgstr "Elementor"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1804
msgid "Page Builder"
msgstr "页面生成器"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1848
msgid "Four Column Widget Area"
msgstr "四列部件的区域"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1942
msgid "Create a Skin"
msgstr "创建一个皮肤"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1965
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2179
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2272
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2355
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2444
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2484
msgid "NOTE!"
msgstr "注意！"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1966
msgid "If this isn't set to Yes NONE of the Styles will be Applied."
msgstr "如果不是这\\'t设是没有风格将被应用。"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1973
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1993
msgid "Body"
msgstr "身体"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2012
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3681
msgid ""
"Walk Score is the only international measure of walkability and the leading "
"provider of neighborhood maps to the real estate industry. More than 30,000 "
"websites use the Walk Score Neighborhood Map and we serve over 20 million "
"scores each day. <a href=\"https://www.walkscore.com/professional/api-sign-"
"up.php\" target=\"_blank\">Get your API Key</a>!."
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5394
msgid ""
"<p class=\"description\">This is a section created by adding a filter to the "
"sections array. Can be used by child themes to add/remove sections from the "
"options.</p>"
msgstr ""

#. Description of the theme
msgid ""
"A responsive real estate theme, designed by <a href=\"http://www."
"contempographicdesign.com\">Contempo</a>."
msgstr ""

#. URI of the theme
msgid "http://themeforest.net/user/contempoinc?ref=contempoinc"
msgstr ""

#. Author URI of the theme
msgid "http://www.contempographicdesign.com"
msgstr ""
